<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Dbf name="DECK">
	<SourceFingerprint>y3SHzsF6hJeZSTFkUS5fu/gbqvk=</SourceFingerprint>
	<Column name="ID" type="Int" />
	<Column name="NOTE_NAME" type="String" />
	<Column name="TOP_CARD_ID" type="Int" />
	<Column name="NAME" type="LocString" />
	<Column name="DESCRIPTION" type="LocString" />
	<Record>
		<Field column="ID">863</Field>
		<Field column="NOTE_NAME">DT_Druid_Basic</Field>
		<Field column="TOP_CARD_ID">36493</Field>
		<Field column="NAME" loc_ID="22054">
			<enUS>Classic Druid</enUS>
			<frFR>Druide classique</frFR>
			<deDE>Klassischer Druide</deDE>
			<koKR>클래식 드루이드</koKR>
			<esES>Druida clásico</esES>
			<esMX>Druida clásico</esMX>
			<ruRU>Классический друид</ruRU>
			<zhTW>經典德魯伊</zhTW>
			<zhCN>经典德鲁伊</zhCN>
			<itIT>Druido Classico</itIT>
			<ptBR>Druida Clássico</ptBR>
			<plPL>Klasyczny druid</plPL>
			<jaJP>クラシック\nドルイド</jaJP>
			<thTH>ดรูอิดคลาสสิค</thTH>
		</Field>
		<Field column="DESCRIPTION" loc_ID="22055">
			<enUS>As a Druid, flexibility is part of your nature.  These Basic and Classic cards allow you to accelerate ahead of your opponent and to adapt to their strategy as you choose!</enUS>
			<frFR>En tant que druide, la capacité à s’adapter fait partie de votre nature. Ces cartes de base et classiques vous permettent de prévoir la stratégie de votre adversaire et de réagir en conséquence !</frFR>
			<deDE>Als Druide ist Flexibilität Teil Eurer Natur. Holt mit diesen Basis- und Klassikkarten einen Vorsprung gegenüber dem Feind heraus und passt Eure Strategie nach Belieben an!</deDE>
			<koKR>드루이드의 핵심은 유연성입니다. 기본 카드와 오리지널 카드로 구성된 이 덱을 이용해 상대보다 앞서 나가고 상황에 맞춰 전략을 펼치세요!</koKR>
			<esES>Como druida, eres flexible por naturaleza. ¡Estas cartas básicas y clásicas te permiten adelantarte a los oponentes y adaptarte a sus estrategias!</esES>
			<esMX>Como Druida, la flexibilidad es parte de tu naturaleza. ¡Con estas cartas básicas y clásicas podrás adelantarte a tu adversario y adaptarte a su estrategia como prefieras!</esMX>
			<ruRU>Все друиды отличаются гибкостью! С помощью этой колоды, состоящей из базовых и классических карт, вы сможете легко опередить вашего противника по темпу и менять стратегию в зависимости от обстоятельств!</ruRU>
			<zhTW>德魯伊天生就是適應環境的好手。這些基本牌和經典牌能讓你快速取得優勢，然後再根據對手的打法來調整戰術！</zhTW>
			<zhCN>作为一名德鲁伊，你拥有超乎寻常的应变能力。这些基本和经典卡牌能够帮助你领先对手一步，保持并扩大优势直至将其击败。</zhCN>
			<itIT>Come Druido, la flessibilità fa parte della tua natura. Queste carte Base e Classiche ti permetteranno di restare un passo avanti al tuo avversario e di adattarti alla sua strategia come meglio credi!</itIT>
			<ptBR>Como Druida, a flexibilidade faz parte da sua natureza. Esses cards Básicos e Clássicos permitem que você ultrapasse o seu oponente e se adapte à estratégia dele como você preferir!</ptBR>
			<plPL>Elastyczność to część natury druida. Te podstawowe i klasyczne karty pozwolą ci wyprzedzić przeciwnika i przystosować się do jego strategii!</plPL>
			<jaJP>臨機応変さはドルイドの長所の一つ。これらの基本＆クラシックカードで常に有利に立ち回り、敵の戦略に合わせて柔軟に対応しよう！</jaJP>
			<thTH>ความยืดหยุ่นอยู่ในธรรมชาติของดรูอิดทุกคน การ์ดพื้นฐานและการ์ดคลาสสิคเหล่านี้จะช่วยให้คุณออกเริ่มต้นนำหน้าคู่ต่อสู้ และเลือกปรับตัวตามกลยุทธ์ของพวกเขาได้ตามใจคุณ!</thTH>
		</Field>
	</Record>
	<Record>
		<Field column="ID">864</Field>
		<Field column="NOTE_NAME">DT_Druid_Beast_TGT</Field>
		<Field column="TOP_CARD_ID">35833</Field>
		<Field column="NAME" loc_ID="22058">
			<enUS>Ferocious Beasts</enUS>
			<frFR>Bêtes féroces</frFR>
			<deDE>Wilde Bestien</deDE>
			<koKR>흉포한 야수들</koKR>
			<esES>Bestias feroces</esES>
			<esMX>Bestias feroces</esMX>
			<ruRU>Свирепые звери</ruRU>
			<zhTW>凶暴野獸</zhTW>
			<zhCN>洪水猛兽</zhCN>
			<itIT>Bestie Feroci</itIT>
			<ptBR>Feras Ferozes</ptBR>
			<plPL>Dzikość bestii</plPL>
			<jaJP>野獣の王国</jaJP>
			<thTH>คมเขี้ยวสัตว์ป่า</thTH>
		</Field>
		<Field column="DESCRIPTION" loc_ID="22059">
			<enUS>Continuously assault your opponent with the most ferocious beasts Azeroth has to offer. And a few non-beasts. They're honorary beasts.</enUS>
			<frFR>Attaquez sans répit votre adversaire avec les bêtes les plus féroces d’Azeroth, ainsi que quelques autres créatures, des « bêtes » honoraires.</frFR>
			<deDE>Zermürbt Euren Gegner mit einem steten Ansturm der rabiatesten Wildtiere Azeroths. Ja, es sind auch ein paar andere Diener dabei_... aber das sind Wildtiere ehrenhalber.</deDE>
			<koKR>아제로스의 야수들과 함께 상대를 맹렬히 공격하세요. 물론 야수가 아닌 하수인도 있습니다. 명예 야수라고 해두죠.</koKR>
			<esES>Ataca a tu oponente sin cesar con las bestias más feroces de Azeroth. Y otras cosas que no son bestias, más bien bestias honorarias.</esES>
			<esMX>Ataca constantemente a tu adversario con las bestias más feroces de todo Azeroth. Y otras criaturas que no son bestias. Llamémoslas... bestias honorarias.</esMX>
			<ruRU>В этой колоде собраны самые свирепые звери Азерота, а также прочие пугающие существа в роли почетных зверей.</ruRU>
			<zhTW>以艾澤拉斯的凶猛野獸(加上一些不是野獸的手下)，來持續攻擊你的對手。這就是野獸之道。</zhTW>
			<zhCN>利用艾泽拉斯最为凶猛的野兽搭配一些非野兽随从，从而持续不断地攻击你的敌人。这就是德鲁伊的野兽之道。</zhCN>
			<itIT>Assalta furiosamente il tuo avversario con le più feroci Bestie di Azeroth, insieme ad altri servitori non-Bestie. Questi ultimi sono "Bestie ad honorem".</itIT>
			<ptBR>Ataca o oponente sem parar com as feras mais ferozes que Azeroth tem a oferecer. E algumas não-feras. Eles são feras honorárias, digamos assim.</ptBR>
			<plPL>Bez przerwy atakuj przeciwnika najbardziej dzikimi bestiami, jakie Azeroth ma do zaoferowania. I paroma nie-bestiami też. Powiedzmy, że to takie bestie honorowe.</plPL>
			<jaJP>アゼロスの狂暴な野獣たちを、息つく暇もないほど敵にけしかけよう。それと、野獣以外も少々。連中は「名誉野獣」なのさ。</jaJP>
			<thTH>จู่โจมคู่ต่อสู้อย่างต่อเนื่องด้วยเหล่าสัตว์ร้ายแห่งอาเซรอธ แล้วก็การ์ดที่ไม่ใช่สัตว์ด้วย พวกมันเป็นสัตว์กิตติมศักดิ์น่ะ</thTH>
		</Field>
	</Record>
	<Record>
		<Field column="ID">865</Field>
		<Field column="NOTE_NAME">DT_Druid_Tokens_TGT</Field>
		<Field column="TOP_CARD_ID">38887</Field>
		<Field column="NAME" loc_ID="22060">
			<enUS>Overwhelming Numbers</enUS>
			<frFR>Supériorité numérique</frFR>
			<deDE>Auf sie mit Gebrüll!</deDE>
			<koKR>수많은 하수인들</koKR>
			<esES>Números sobrecogedores</esES>
			<esMX>Ventaja abrumadora</esMX>
			<ruRU>Численное преимущество</ruRU>
			<zhTW>以多取勝</zhTW>
			<zhCN>草木皆兵</zhCN>
			<itIT>Superiorità Numerica</itIT>
			<ptBR>Vantagem Numérica</ptBR>
			<plPL>Przytłaczająca liczebność</plPL>
			<jaJP>数の暴力</jaJP>
			<thTH>รวมกันเราอยู่</thTH>
		</Field>
		<Field column="DESCRIPTION" loc_ID="22061">
			<enUS>What is better than three minions?  Seven, of course! Summon an army of smaller minions, and grow them into huge monsters.</enUS>
			<frFR>Quoi de mieux que trois serviteurs ? Sept, bien sûr ! Invoquez une armée de petits serviteurs et transformez-les en énormes monstres.</frFR>
			<deDE>Was ist besser als drei Diener? Sieben natürlich! Ruft ein ganzes Heer von kleineren Dienern herbei und beschwört dann immer größere.</deDE>
			<koKR>전장에는 하수인이 많을수록 좋죠! 약한 하수인들을 여럿 소환한 다음 무럭무럭 키워서 적을 압도하세요.</koKR>
			<esES>¿Qué puede haber mejor que tres esbirros? ¡Siete, por supuesto! Invoca un ejército de esbirros pequeños y haz que se conviertan en monstruos enormes.</esES>
			<esMX>¿Qué puede ser mejor que tres esbirros? ¡Siete, por supuesto! Invoca un ejército de esbirros más pequeños y conviértelos en monstruos enormes.</esMX>
			<ruRU>Три существа – хорошо, а семь – еще лучше! Призовите армию небольших существ и превратите малышей в гигантских монстров.</ruRU>
			<zhTW>三個手下不夠的話，你可以放七個啊！召喚許多弱小的手下，再把他們變成可怕的怪物。</zhTW>
			<zhCN>比三个随从更棒的是什么？当然是七个随从啦！召唤并培养你的随从大军，将你的对手一举击溃。</zhCN>
			<itIT>Cosa c'è di meglio di tre servitori? Sette servitori, ovviamente! Evoca un'armata di piccole creature e trasformale in mostri enormi.</itIT>
			<ptBR>O que é melhor que três lacaios? Sete, é claro! Evoque um exército de lacaios menores e transforme-os em monstros enormes.</ptBR>
			<plPL>Czy jest coś lepszego od trzech stronników? Siedmiu, rzecz jasna! Przyzwij armię pomniejszych stronników i zamień je w potężne potwory.</plPL>
			<jaJP>ミニオンよりも強いものってなーんだ？答えは「たくさんのミニオン！」 軽量級ミニオンを大量に召喚して、巨大なモンスターへと育て上げよう。</jaJP>
			<thTH>จะมีอะไรดีไปกว่ามินเนี่ยนสามตัว? ก็มินเนี่ยนเจ็ดตัวไงล่ะ! เรียกกองทัพมินเนี่ยนที่อ่อนแอ แล้วเปลี่ยนให้พวกมันกลายเป็นมินเนี่ยนสุดแกร่ง</thTH>
		</Field>
	</Record>
	<Record>
		<Field column="ID">866</Field>
		<Field column="NOTE_NAME">DT_Shaman_Basic</Field>
		<Field column="TOP_CARD_ID">36463</Field>
		<Field column="NAME" loc_ID="22056">
			<enUS>Classic Shaman</enUS>
			<frFR>Chaman classique</frFR>
			<deDE>Klassischer Schamane</deDE>
			<koKR>클래식 주술사</koKR>
			<esES>Chamán clásico</esES>
			<esMX>Chamán clásico</esMX>
			<ruRU>Классический шаман</ruRU>
			<zhTW>經典薩滿</zhTW>
			<zhCN>经典萨满祭司</zhCN>
			<itIT>Sciamano Classico</itIT>
			<ptBR>Xamã Clássico</ptBR>
			<plPL>Klasyczny szaman</plPL>
			<jaJP>クラシック\nシャーマン</jaJP>
			<thTH>ชาแมนคลาสสิค</thTH>
		</Field>
		<Field column="DESCRIPTION" loc_ID="22057">
			<enUS>Elements guide your path!  Use elemental magic to destroy enemy minions, and enhance your own to overwhelm your opponent.  All you need is Basic and Classic cards!</enUS>
			<frFR>Les éléments vous guident ! Utilisez la magie élémentaire pour détruire les serviteurs adverses et renforcer les vôtres afin d’écraser votre adversaire. Vous n’avez besoin que de cartes de base et classiques !</frFR>
			<deDE>Die Elemente weisen Euch den Weg! Vernichtet feind[d]liche Diener mit Elementar[d]magie und verstärkt Eure eigenen – all das nur mit Basis- und Klassik[d]karten!</deDE>
			<koKR>정령들이 당신을 인도합니다! 정기가 깃든 주문으로 적을 제압하고 아군을 강화하여 상대를 지속적으로 압박하세요. 기본 카드와 오리지널 카드만 있어도 충분하답니다!</koKR>
			<esES>¡Los elementos guían tu camino! Usa la magia elemental para destruir a los esbirros enemigos y potencia a los tuyos para abrumar a los oponentes. ¡Solo necesitas cartas básicas y clásicas!</esES>
			<esMX>¡Los elementos guían tu camino! Usa magia elemental para destruir los esbirros enemigos, y potencia a los tuyos para arrasar a tu adversario. ¡Lo único que necesitas es cartas básicas y clásicas!</esMX>
			<ruRU>Стихии направляют вас! Используйте магию стихий, чтобы уничтожать существ противника и усиливать собственных. Все, что вам нужно – это базовые и классические карты!</ruRU>
			<zhTW>元素指引你的道路！運用元素魔法消滅敵方手下，強化自己的戰力，然後一舉消滅對手。而且，只需要基本和經典卡牌！</zhTW>
			<zhCN>这是一副由基本和经典卡牌构筑而成的套牌。元素魔法既可以消灭敌人爪牙，又可以强化己方随从。愿元素之力指引你的道路！</zhCN>
			<itIT>Gli elementi ti aprono la strada! Usa la magia elementale per distruggere i servitori nemici e potenzia i tuoi per sopraffare l'avversario. Ti bastano solo carte Base e Classiche!</itIT>
			<ptBR>Os elementos guiam o seu caminho! Use magia elemental para destruir lacaios inimigos e fortaleça os seus para sobrepujar o oponente. Você só precisa de cards Básicos e Clássicos!</ptBR>
			<plPL>Żywioły wskażą ci drogę! Użyj ich mocy, aby zniszczyć wrogich stronników i wzmocnij swoich, aby przygnieść przeciwnika. Wystarczą ci podstawowe i klasyczne karty!</plPL>
			<jaJP>精霊が勝利を導く！精霊魔法で敵ミニオンを滅ぼし、味方ミニオンを強化して相手を圧倒しよう。基本＆クラシックカードこそ全て！</jaJP>
			<thTH>พลังแห่งธาตุนำทางคุณ! ใช้เวทมนตร์ธาตุเพื่อทำลายมินเนี่ยนฝ่ายตรงข้าม และเพิ่มพลังให้ตัวคุณเองเพื่อบุกเข้าใส่คู่ต่อสู้ แค่การ์ดพื้นฐานและการ์ดคลาสสิคพวกนี้ก็พอแล้ว!</thTH>
		</Field>
	</Record>
	<Record>
		<Field column="ID">867</Field>
		<Field column="NOTE_NAME">DT_Shaman_Totems_TGT</Field>
		<Field column="TOP_CARD_ID">41924</Field>
		<Field column="NAME" loc_ID="22062">
			<enUS>Totally Totems</enUS>
			<frFR>Tout un tas de totems</frFR>
			<deDE>Totemwald</deDE>
			<koKR>토템의 진가</koKR>
			<esES>Tótems por doquier</esES>
			<esMX>Totalmente tótem</esMX>
			<ruRU>Только тотемы</ruRU>
			<zhTW>全都是圖騰</zhTW>
			<zhCN>图腾宗师</zhCN>
			<itIT>Totem Inarrestabili</itIT>
			<ptBR>Todos os Totens</ptBR>
			<plPL>Totemy na total</plPL>
			<jaJP>とっても\nトーテム</jaJP>
			<thTH>โทเท็มทั้งแผ่นดิน</thTH>
		</Field>
		<Field column="DESCRIPTION" loc_ID="22063">
			<enUS>On their own, each totem is fairly weak, but amassing an army of them can be quite scary. It'll help you win the game, too.</enUS>
			<frFR>Individuellement, chaque totem est assez faible, mais réunis en armée, ils peuvent devenir vraiment inquiétants. Et ça vous aidera sans doute aussi à gagner la partie.</frFR>
			<deDE>Ein Totem allein ist relativ schwach, doch ein ganzes Heer davon könnte Eurem Gegner ziemliche Angst einjagen. Und Euch den Sieg einbringen.</deDE>
			<koKR>토템은 홀로 있을 땐 약하지만, 수많은 토템들이 모이면 엄청난 위력을 냅니다. 게임을 결정지을 정도로 말이죠.</koKR>
			<esES>Por sí solo, un tótem es bastante débil, pero si reúnes todo un ejército de ellos pueden dar bastante miedo. También te ayudarán a ganar la partida.</esES>
			<esMX>Un solo tótem es bastante frágil, pero si reúnes todo un ejército pueden ser intimidantes. También te ayudará a ganar la partida.</esMX>
			<ruRU>Сами по себе тотемы мало что могут, но в большом количестве они весьма опасны. Они приведут вас к победе, вот увидите.</ruRU>
			<zhTW>就像折筷子一樣，一支圖騰不算什麼，但一大群圖騰可就沒那麼好對付了。以圖騰之力助你在對戰中獲勝！</zhTW>
			<zhCN>一根图腾很容易折断，但是一群图腾……就没那么好对付了。善用各类图腾，能让你如虎添翼，无往不利。</zhCN>
			<itIT>Se evocati singolarmente, i Totem sono piuttosto deboli, ma crearne un esercito può davvero intimorire l'avversario... e magari farti vincere la partita.</itIT>
			<ptBR>Sozinho, cada totem é relativamente fraco, mas juntar um exército deles é assustador. E vai ajudar você a vencer o jogo também.</ptBR>
			<plPL>Chociaż totemy same w sobie są dość słabe, zgromadzenie całej ich armii wzbudza słuszny postrach. No i pomoże ci zwyciężyć.</plPL>
			<jaJP>1つ1つのトーテムはか弱いが、ずらっと勢ぞろいした連中はとってもおっかないぞ。あと、あんたがゲームに勝つ役にも立ってくれる。</jaJP>
			<thTH>โทเท็มแต่ละอันไม่ได้แข็งแกร่งอะไรมากมากนัก แต่ถ้ามาเป็นกองทัพโทเท็มล่ะก็น่ากลัวทีเดียว มันจะช่วยให้คุณชนะเกมด้วยล่ะ</thTH>
		</Field>
	</Record>
	<Record>
		<Field column="ID">868</Field>
		<Field column="NOTE_NAME">DT_Shaman_Murloc_TGT</Field>
		<Field column="TOP_CARD_ID">33359</Field>
		<Field column="NAME" loc_ID="22064">
			<enUS>Murlocs Unleashed</enUS>
			<frFR>Murlocs déchaînés</frFR>
			<deDE>Die Murlocs sind los!</deDE>
			<koKR>멀록 대소동</koKR>
			<esES>Múrlocs desatados</esES>
			<esMX>Múrlocs a la carga</esMX>
			<ruRU>Неукротимые мурлоки</ruRU>
			<zhTW>魚人出動</zhTW>
			<zhCN>鱼人统领</zhCN>
			<itIT>Carica dei Murloc</itIT>
			<ptBR>Murlocs à Solta</ptBR>
			<plPL>Murloki nacierają</plPL>
			<jaJP>解き放たれしマーロック</jaJP>
			<thTH>เมอร์ล็อคอาละวาด</thTH>
		</Field>
		<Field column="DESCRIPTION" loc_ID="22065">
			<enUS>Try rushing down your opponents using the Murloc’s aggressive synergies and finish them off with direct damage.</enUS>
			<frFR>Essayez de renverser votre adversaire en utilisant les synergies agressives des murlocs et achevez-le avec des dégâts directs.</frFR>
			<deDE>Greift Euren Gegner früh im Spiel mit aggres[d]siven Murloc-[d]Synergien an und gebt ihm dann mit Direkt[d]schaden den Rest.</deDE>
			<koKR>멀록들은 모일수록 강해집니다. 초반에 상대를 몰아친 후, 주문으로 결정타를 가하세요.</koKR>
			<esES>Debilita rápidamente a tus enemigos gracias a la sinergia agresiva de los múrlocs y remátalos con daño directo.</esES>
			<esMX>Hostiga a tu adversario con las agresivas sinergias de los múrlocs y acábalo con daño directo.</esMX>
			<ruRU>Попробуйте ошеломить противника агрессивной стратегией мурлоков и добейте его заклинаниями направленного урона.</ruRU>
			<zhTW>利用魚人衝動好戰的天性，直接打臉快速解決敵人。</zhTW>
			<zhCN>利用鱼人好勇斗狠的天性和群体作战的习性，对敌人造成成吨的伤害。</zhCN>
			<itIT>Prova a usare l'aggressiva sinergia dei Murloc per assalire i tuoi avversari e infliggi danni diretti per finirli.</itIT>
			<ptBR>Tente sobrepujar rapidamente os oponentes usando as sinergias agressivas dos murlocs e acabe com eles com dano direto.</ptBR>
			<plPL>Spróbuj ruszyć z impetem na przeciwnika za pomocą agresywnych murloczych synergii i wykończ go bezpośrednimi atakami.</plPL>
			<jaJP>マーロックの攻撃的なシナジーを生かして敵を圧倒し、直接ダメージで一気に勝負を決めよう。</jaJP>
			<thTH>โหมบุกเข้าใส่คู่ต่อสู้ด้วยการประสานงานที่ดุดัน และจัดการให้สิ้นซากด้วยการสร้างความเสียหายโดยตรง</thTH>
		</Field>
	</Record>
	<Record>
		<Field column="ID">869</Field>
		<Field column="NOTE_NAME">DT_Warrior_Basic</Field>
		<Field column="TOP_CARD_ID">36553</Field>
		<Field column="NAME" loc_ID="22052">
			<enUS>Classic Warrior</enUS>
			<frFR>Guerrier classique</frFR>
			<deDE>Klassischer Krieger</deDE>
			<koKR>클래식 전사</koKR>
			<esES>Guerrero clásico</esES>
			<esMX>Guerrero clásico</esMX>
			<ruRU>Классический воин</ruRU>
			<zhTW>經典戰士</zhTW>
			<zhCN>经典战士</zhCN>
			<itIT>Guerriero Classico</itIT>
			<ptBR>Guerreiro Clássico</ptBR>
			<plPL>Klasyczny wojownik</plPL>
			<jaJP>クラシック\nウォリアー</jaJP>
			<thTH>วอริเออร์คลาสสิค</thTH>
		</Field>
		<Field column="DESCRIPTION" loc_ID="22053">
			<enUS>What doesn’t kill us makes us stronger! These Basic and Classic cards take advantage of taking damage, and allow your hero to take part in the battle with weapons!</enUS>
			<frFR>Ce qui ne vous tue pas vous rend plus fort ! Ces cartes de base et classiques se renforcent quand elles subissent des dégâts et permettent à votre héros de prendre part au combat avec des armes !</frFR>
			<deDE>Was einen nicht umbringt ... Dieses Deck aus Basis- und Klassikkarten nutzt erlittenen Schaden aus und ermöglicht es Eurem Helden, sich bewaffnet in die Schlacht zu stürzen!</deDE>
			<koKR>우릴 죽이지 못하면 더 강해질 뿐! 이 덱에 포함된 기본 카드와 오리지널 카드는 피해를 입으면서 더욱 강해진답니다. 영웅 자신도 무기를 들고 싸움에 뛰어듭니다!</koKR>
			<esES>¡Lo que no nos mata nos hace más fuertes! Estas cartas básicas y clásicas aprovechan el daño recibido y permiten que tu héroe participe con armas en el combate.</esES>
			<esMX>¡Lo que no te mata te vuelve más fuerte! ¡Estas cartas básicas y clásicas revelan su potencial cuando reciben daño y permiten que tu héroe participe de las batallas con armas!</esMX>
			<ruRU>Все, что нас не убивает, делает нас сильнее. Эти базовые и классические карты тоже становятся сильнее при получении урона, а также могут экипировать вашего героя мощным оружием!</ruRU>
			<zhTW>越挫越勇！這些基本和經典卡牌的手下受傷之後反而會更強，然後你再拿把武器親自上陣！</zhTW>
			<zhCN>唯有历经磨练，方能百战不殆！这些基本和经典卡牌能使你从受到的伤害中获益，并配合种类多样的武器一举将敌人拿下！</zhCN>
			<itIT>Ciò che non uccide rende più forti! Queste carte Base e Classiche traggono vantaggio dai danni subiti e forniscono armi al tuo eroe affinché prenda parte alla battaglia!</itIT>
			<ptBR>O que não nos mata nos fortalece! Esses cards Básicos e Clássicos se beneficiam de receber dano e permitem que o seu herói participe da batalha com armas!</ptBR>
			<plPL>Co nas nie zabije, to nas wzmocni! Te podstawowe i klasyczne karty wykorzystują otrzymywanie obrażeń i pozwalają twemu bohaterowi chwycić za broń i wkroczyć do walki!</plPL>
			<jaJP>打たれるほどに強くなる！これらの基本＆クラシックカードはダメージを受けると有利に働く。ヒーロー自身も武器を手に戦いに飛び込めるぞ！</jaJP>
			<thTH>ความเจ็บที่เกินทน จะหลอมคนให้ทนทาน! การ์ดพื้นฐานและการ์ดคลาสสิคเหล่านี้ใช้ประโยชน์จากความเสียหายที่ได้รับ และมอบอาวุธให้ฮีโร่ของคุณบุกตะลุยเข้าสู่สนามรบ!</thTH>
		</Field>
	</Record>
	<Record>
		<Field column="ID">870</Field>
		<Field column="NOTE_NAME">DT_Warrior_Patron</Field>
		<Field column="TOP_CARD_ID">34321</Field>
		<Field column="NAME" loc_ID="22050">
			<enUS>Unleash Your Rage</enUS>
			<frFR>Rage déchaînée</frFR>
			<deDE>Entfesselte Wut</deDE>
			<koKR>마음껏 분노하라</koKR>
			<esES>Desata tu furia</esES>
			<esMX>Desata tu ira</esMX>
			<ruRU>Безудержная ярость</ruRU>
			<zhTW>釋放怒氣</zhTW>
			<zhCN>狂暴之怒</zhCN>
			<itIT>Rabbia Incontrollabile</itIT>
			<ptBR>Libere sua Raiva</ptBR>
			<plPL>Wyzwól swój szał</plPL>
			<jaJP>激情劇場</jaJP>
			<thTH>ระเบิดโทสะ</thTH>
		</Field>
		<Field column="DESCRIPTION" loc_ID="22051">
			<enUS>Dealing damage to your own minions is your path to victory here. Keep them alive long enough to take damage multiple times.</enUS>
			<frFR>Infliger des dégâts à vos serviteurs est le prix de votre victoire. Maintenez-les en vie suffisamment longtemps pour qu’ils subissent des dégâts plusieurs fois. </frFR>
			<deDE>Fügt Euren eigenen Dienern Schaden zu, um mit diesem Deck den Sieg zu holen. Haltet sie nur so lange am Leben, dass Ihr sie gleich mehrmals verletzen könnt.</deDE>
			<koKR>내 하수인들에게 피해를 주면서 승리를 쟁취하세요. 여러 번 피해를 입을 수 있도록 하수인을 살려두는 것이 핵심입니다.</koKR>
			<esES>Con este mazo, infligir daño a tus propios esbirros es la clave de la victoria. Mantenlos con vida lo suficiente como para que reciban daño varias veces.</esES>
			<esMX>Dañar a tus propios esbirros es la clave para la victoria. Mantenlos con vida todo el tiempo que puedas para que reciban daño varias veces.</esMX>
			<ruRU>Сражаясь с помощью этой колоды, вы сможете победить, нанося урон своим существам. Только постарайтесь, чтобы они прожили как можно дольше!</ruRU>
			<zhTW>好好教訓自己的手下才是致勝的關鍵。但是要顧好他們的性命，撐下去活著承受多次的傷害。</zhTW>
			<zhCN>这副套牌的致胜关键在于对己方随从造成伤害，并在保证其存活下来的同时发挥出所有潜力消灭敌人。</zhCN>
			<itIT>Infliggere danni ai tuoi servitori è la via per la vittoria. Tienili in vita in modo che possano subire danni più volte.</itIT>
			<ptBR>Causar dano aos seus próprios lacaios é o caminho da vitória. Mantenha-os vivos por tempo suficiente para que recebam dano múltiplas vezes.</ptBR>
			<plPL>Kluczem do zwycięstwa jest zadawanie obrażeń własnym stronnikom. Utrzymuj ich przy życiu dość długo, by zdołali otrzymać obrażenia wielokrotnie.</plPL>
			<jaJP>自分のミニオンにダメージを与えることが勝利への道。味方ミニオンが一度のダメージで死なないように立ち回れ。</jaJP>
			<thTH>สร้างความเสียหายให้มินเนี่ยนของคุณเองคือหนทางสู่ชัยชนะของเด็คนี้ คอยรักษาให้พวกมันอยู่รอดนานพอที่จะรับความเสียหายได้หลายครั้ง</thTH>
		</Field>
	</Record>
	<Record>
		<Field column="ID">871</Field>
		<Field column="NOTE_NAME">DT_Warrior_Reno</Field>
		<Field column="TOP_CARD_ID">38977</Field>
		<Field column="NAME" loc_ID="22048">
			<enUS>Reno Jackson</enUS>
			<frFR>Reno Jackson</frFR>
			<deDE>Reno Jackson</deDE>
			<koKR>리노 잭슨</koKR>
			<esES>Reno Jackson</esES>
			<esMX>Reno Jackson</esMX>
			<ruRU>Рено Джексон</ruRU>
			<zhTW>里諾‧傑克森</zhTW>
			<zhCN>生存专家</zhCN>
			<itIT>Reno Jackson</itIT>
			<ptBR>Reno Jackson</ptBR>
			<plPL>Reno Jackson</plPL>
			<jaJP>レノ・ジャクソン</jaJP>
			<thTH>รีโน่ แจ็คสัน</thTH>
		</Field>
		<Field column="DESCRIPTION" loc_ID="22049">
			<enUS>This deck only has one copy of each card in it, so that Reno Jackson can bring you back from the brink!</enUS>
			<frFR>Ce deck ne possède qu’un seul exemplaire de chaque carte, comme ça, Reno Jackson peut vous ramener d’entre les morts ! </frFR>
			<deDE>Dieses Deck enthält nur ein Exemplar jeder Karte. Wenn es hart auf hart kommt, kann Euch Reno Jackson vor dem sicheren Tod bewahren!</deDE>
			<koKR>이 덱에는 모든 카드가 한 장 씩만 있습니다. 위기에 처하면 리노 잭슨이 등장하여 당신을 구해줄 겁니다!</koKR>
			<esES>Este mazo solo tiene una copia de cada carta, ¡así que Reno Jackson puede sacarte las castañas del fuego!</esES>
			<esMX>Este mazo solo contiene una copia de cada esbirro, ¡para que Reno Jackson pueda salvarte de caer en el abismo!</esMX>
			<ruRU>В этой колоде есть только одна копия каждой карты, так что Рено Джексон сможет спасти вас от неминуемой гибели!</ruRU>
			<zhTW>這副套牌裡每種卡牌只有一張，所以只要里諾‧傑克森一出場，就能讓你起死回生。</zhTW>
			<zhCN>这副套牌由三十张完全不同的卡牌组成，雷诺·杰克逊可以在关键时刻力挽狂澜。想要成为一名战士，首先得学会忍耐！</zhCN>
			<itIT>Questo mazzo ha solo una copia per carta, in modo che Reno Jackson possa salvarti da una brutta situazione!</itIT>
			<ptBR>Este deck só tem uma cópia de cada card, para que Reno Jackson possa salvar sua pele no último minuto!</ptBR>
			<plPL>Ta talia posiada tylko jeden egzemplarz każdej karty, więc Reno Jackson może cię uratować, gdy znajdziesz się na krawędzi!</plPL>
			<jaJP>このデッキには重複したカードは一枚もなし！絶体絶命のピンチはレノ・ジャクソンと共に乗り越えろ！</jaJP>
			<thTH>เด็คนี้ไม่มีการ์ดที่ซ้ำกันเลยแม้แต่ใบเดียว เพราะฉะนั้นรีโน่ แจ็คสันสามารถช่วยคุณออกจากสถานการณ์วิกฤตได้อย่างแน่นอน!</thTH>
		</Field>
	</Record>
	<Record>
		<Field column="ID">872</Field>
		<Field column="NOTE_NAME">DT_Rogue_Basic</Field>
		<Field column="TOP_CARD_ID">36703</Field>
		<Field column="NAME" loc_ID="22042">
			<enUS>Classic Rogue</enUS>
			<frFR>Voleur classique</frFR>
			<deDE>Klassischer Schurke</deDE>
			<koKR>클래식 도적</koKR>
			<esES>Pícaro clásico</esES>
			<esMX>Pícaro clásico</esMX>
			<ruRU>Классический разбойник</ruRU>
			<zhTW>經典盜賊</zhTW>
			<zhCN>经典潜行者</zhCN>
			<itIT>Ladro Classico</itIT>
			<ptBR>Ladino Clássico</ptBR>
			<plPL>Klasyczny łotr</plPL>
			<jaJP>クラシック\nローグ</jaJP>
			<thTH>โร้กคลาสสิค</thTH>
		</Field>
		<Field column="DESCRIPTION" loc_ID="22043">
			<enUS>Orchestrate the situation to your maximum advantage.  Exploit card interactions and strike swiftly with this deadly aggressive deck of Basic and Classic cards!</enUS>
			<frFR>Tournez la situation à votre avantage. Exploitez les interactions entre cartes et attaquez rapidement avec ce deck extrêmement agressif de cartes de base et classiques !</frFR>
			<deDE>Manipuliert jede Situation zu Eurem Vorteil. Nutzt Karten[d]synergien aus und schlagt mit diesem aggressiven Deck aus Basis- und Klassikkarten tödlich schnell zu!</deDE>
			<koKR>교묘하게 상황을 이용하여 최대한 많이 이득을 챙기세요. 카드 간의 연계가 핵심인 이 공격적인 덱은 기본 카드와 오리지널 카드만으로도 만들 수 있습니다!</koKR>
			<esES>Manipula la situación para obtener la máxima ventaja. ¡Benefíciate de la conexión que tienen las cartas y ataca sin demora con este letal y agresivo mazo de cartas básicas y clásicas!</esES>
			<esMX>Orquesta la situación para tu mayor provecho. ¡Utiliza las interacciones entre las cartas y ataca rápidamente con este mazo agresivo y letal de cartas básicas y clásicas!</esMX>
			<ruRU>Извлекайте выгоду из любой ситуации! Изучите, как карты взаимодействуют друг с другом, и нанесите смертоносный урон вашими базовыми и классическими картами!</ruRU>
			<zhTW>善用基本與經典卡牌，獲得最大的場面優勢，再利用卡牌間的互動，發動快速而致命的攻擊！</zhTW>
			<zhCN>一名优秀的潜行者要学会审时度势。利用这副颇具攻击性的基本和经典卡牌组合来找出对方的弱点，继而给予致命一击！</zhCN>
			<itIT>Tieni sotto controllo la situazione per ottenere il massimo vantaggio. Sfrutta la meccanica Combo e colpisci rapidamente con questo mazzo di carte Base e Classiche!</itIT>
			<ptBR>Administre a situação para obter o máximo de vantagem. Explore as interações dos cards e bata forte com esse deck agressivo e letal de cards Básicos e Clássicos!</ptBR>
			<plPL>Wykorzystaj do maksimum interakcje między kartami i uderzaj szybko za pomocą tej zabójczo agresywnej talii z podstawowych i klasycznych kart.</plPL>
			<jaJP>戦術を駆使して最大限の有利を得よう。カードの相乗効果を駆使して素早く打て。凄まじく攻撃に特化した基本＆クラシックカードのデッキだ！</jaJP>
			<thTH>สร้างสถานการณ์ที่คุณจะได้รับประโยชน์มากที่สุด ใช้การ์ดประสานกันและจู่โจมอย่างรวดเร็วด้วยเด็คเชิงรุกที่ประกอบด้วยการ์ดพื้นฐานและการ์ดคลาสสิคนี้</thTH>
		</Field>
	</Record>
	<Record>
		<Field column="ID">873</Field>
		<Field column="NOTE_NAME">DT_Rogue_Combo_TGT</Field>
		<Field column="TOP_CARD_ID">35571</Field>
		<Field column="NAME" loc_ID="22044">
			<enUS>It's Combo Time</enUS>
			<frFR>Combos à gogo</frFR>
			<deDE>Clever kombiniert</deDE>
			<koKR>연계의 대가</koKR>
			<esES>Hora del combo</esES>
			<esMX>¡A combinar!</esMX>
			<ruRU>Великий комбинатор</ruRU>
			<zhTW>連擊時間</zhTW>
			<zhCN>连消带打</zhCN>
			<itIT>Combo Senza Limiti</itIT>
			<ptBR>Hora do Combo</ptBR>
			<plPL>Zabójcza kombinacja</plPL>
			<jaJP>コンボの時間</jaJP>
			<thTH>คอมโบสังหาร</thTH>
		</Field>
		<Field column="DESCRIPTION" loc_ID="22045">
			<enUS>Combo multiple cards together in a single turn for maximum effectiveness!  Keep control and pair your cards effectively.</enUS>
			<frFR>Combinez plusieurs cartes pendant le même tour pour une efficacité maximale ! Gardez le contrôle et associez vos cartes efficacement.</frFR>
			<deDE>Verbindet im gleichen Zug mehrere Karten zu starken Combos! Behaltet die Oberhand und kombiniert Eure Karten mit tödlicher Effizienz.</deDE>
			<koKR>한 턴에 여러 카드를 연계하여 적을 기습하세요. 남은 카드를 살피면서 연계 효과를 최대한 활용하는 게 핵심입니다.</koKR>
			<esES>¡Combina varias cartas en un único turno para maximizar su efectividad! Mantén el control y combina tus cartas con eficacia.</esES>
			<esMX>Combina varias cartas en un solo turno para aprovechar tu potencial al máximo. Mantén el control y combina tus cartas eficientemente.</esMX>
			<ruRU>Удивите противника, разыгрывая несколько карт за ход для достижения максимального эффекта. И не теряйте контроль над ситуацией!</ruRU>
			<zhTW>在一回合內用多張牌進行連擊，讓卡牌效益達到最高。控制局面，並有效地運用卡牌形成連擊。</zhTW>
			<zhCN>在一回合内用多张卡牌进行连击，给敌人一个措手不及。通过连击所形成的额外效果来控制场面，克敌制胜。</zhCN>
			<itIT>Gioca più carte con la meccanica Combo nello stesso turno per massimizzare gli effetti. Mantieni il controllo del gioco combinando le carte in modo efficace.</itIT>
			<ptBR>Combine vários cards em um único turno e obtenha máxima eficácia. Mantenha o controle e pareie seus cards com eficiência.</ptBR>
			<plPL>Zaskocz przeciwnika, łącząc w jednej turze efekty kilku zagranych kart! Kontroluj przebieg walki i wyprowadzaj skuteczne kombinacje.</plPL>
			<jaJP>複数のカードを連続で使い、最大限の効果を引き出そう！常に盤上を支配し、カードを的確に組み合わせるんだ。</jaJP>
			<thTH>เล่นคอมโบการ์ดหลายใบในเทิร์นเดียวเพื่อให้เกิดผลลัพธ์สูงสุด! คอยคุมเกมเอาไว้และเลือกจับคู่การ์ดที่จะเล่นอย่างมีประสิทธิภาพ</thTH>
		</Field>
	</Record>
	<Record>
		<Field column="ID">874</Field>
		<Field column="NOTE_NAME">DT_Rogue_SpellDamage_TGT</Field>
		<Field column="TOP_CARD_ID">33599</Field>
		<Field column="NAME" loc_ID="22046">
			<enUS>Empowered Spells</enUS>
			<frFR>Sorts surpuissants</frFR>
			<deDE>Wie von Zauberhand</deDE>
			<koKR>치명적인 주문</koKR>
			<esES>Hechizos potenciados</esES>
			<esMX>Hechizos potenciados</esMX>
			<ruRU>Усиленные заклинания</ruRU>
			<zhTW>強化法術</zhTW>
			<zhCN>技高一筹</zhCN>
			<itIT>Magie Travolgenti</itIT>
			<ptBR>Feitiços Potencializados</ptBR>
			<plPL>Wzmocnione zaklęcia</plPL>
			<jaJP>呪文強化</jaJP>
			<thTH>เวทมนตร์ทำลายล้าง</thTH>
		</Field>
		<Field column="DESCRIPTION" loc_ID="22047">
			<enUS>Surprise your opponent with just how much damage you can do. Spell Damage minions will strengthen your spells to help finish the job.</enUS>
			<frFR>Surprenez votre adversaire avec la quantité de dégâts que vous infligez. Les serviteurs avec dégâts des sorts augmenteront votre puissance et vous mèneront à la victoire.</frFR>
			<deDE>Ein Deck, das auf Zauber[d]schaden basiert. Verstärkt Eure Zauber mit entsprechenden Dienern, um über Euren Wider[d]sacher zu triumphieren.</deDE>
			<koKR>주문의 힘을 극한으로 끌어올린 덱입니다. 주문 공격력을 증가시키는 하수인과 함께 적을 몰아치세요.</koKR>
			<esES>Sorprende a tu oponente con la cantidad de daño que puedes llegar a infligir. Los esbirros que otorgan daño con hechizos potenciarán tus hechizos para acabar más fácilmente con el enemigo.</esES>
			<esMX>Sorprende a tu adversario y muéstrale cuánto daño puedes hacer. Los esbirros con daño de hechizo mejorarán tus hechizos para que puedas terminar el trabajo.</esMX>
			<ruRU>Ваш противник будет изумлен, узнав, какой урон вы способны нанести. А все благодаря существам, увеличивающим силу заклинаний.</ruRU>
			<zhTW>用無可比擬的傷害讓你的敵人大吃一驚。有法術傷害的手下可以強化你的法術，幫你一舉解決對手。</zhTW>
			<zhCN>施展你的华丽技巧，对敌人造成惊人的伤害。那些拥有法术伤害加成的随从可以助你一臂之力。</zhCN>
			<itIT>Sorprendi l'avversario con una raffica di danni diretti. I servitori con Danni Magici potenzieranno ulteriormente le tue Magie.</itIT>
			<ptBR>Surpreenda o oponente com a quantidade de dano que você é capaz de causar. Lacaios com Dano Mágico fortalecem seus feitiços para ajudar a acabar com ele.</ptBR>
			<plPL>Zaskocz przeciwnika ilością zadawanych obrażeń. Stronnicy z „Obrażeniami zaklęć” wzmocnią twoje czary i pomogą ci wykończyć wroga.</plPL>
			<jaJP>どれだけ大きなダメージを出せるかを見せつけて、相手の度肝を抜こう。呪文ダメージミニオンが呪文を強化して勝利へと後押しするぞ。</jaJP>
			<thTH>สร้างความเสียหายในระดับที่ทำให้คู่ต่อสู้ต้องประหลาดใจ มินเนี่ยนที่มีความเสียหายเวทจะช่วยเพิ่มความรุนแรงให้เวทมนตร์ของคุณเพื่อช่วยกำจัดศัตรู</thTH>
		</Field>
	</Record>
	<Record>
		<Field column="ID">875</Field>
		<Field column="NOTE_NAME">DT_Paladin_Basic</Field>
		<Field column="TOP_CARD_ID">36673</Field>
		<Field column="NAME" loc_ID="22036">
			<enUS>Classic Paladin</enUS>
			<frFR>Paladin classique</frFR>
			<deDE>Klassischer Paladin</deDE>
			<koKR>클래식 성기사</koKR>
			<esES>Paladín clásico</esES>
			<esMX>Paladín clásico</esMX>
			<ruRU>Классический паладин</ruRU>
			<zhTW>經典聖騎士</zhTW>
			<zhCN>经典圣骑士</zhCN>
			<itIT>Paladino Classico</itIT>
			<ptBR>Paladino Clássico</ptBR>
			<plPL>Klasyczny paladyn</plPL>
			<jaJP>クラシック\nパラディン</jaJP>
			<thTH>พาลาดินคลาสสิค</thTH>
		</Field>
		<Field column="DESCRIPTION" loc_ID="22037">
			<enUS>Interested in justice?  Consider a career as a Paladin with these Basic and Classic cards!  Command your army to control the board and cast blessed spells of the Light!</enUS>
			<frFR>La justice vous intéresse ? Vous envisagez d’embrasser une carrière de paladin ? Ces cartes de base et classiques sont faites pour vous ! Contrôlez le plateau avec vos armées et lancez des sorts bénis par la Lumière !</frFR>
			<deDE>Macht mit diesem Deck aus Basis- und Klassik[d]karten Eure ersten Schritte als Paladin! Kontrolliert das Schlacht[d]feld mit Eurem Heer und wirkt gesegnete Licht[d]zauber.</deDE>
			<koKR>정의가 당신을 부릅니다! 기본 카드와 오리지널 카드로 이루어진 이 성기사 덱을 사용해 보시죠. 하수인으로 전장을 장악하고, 빛의 축복을 받은 주문을 사용하세요!</koKR>
			<esES>¿Te interesa la justicia? ¡Plantéate convertirte en paladín con este mazo de cartas básicas y clásicas! Controla el tablero con tus soldados y lanza hechizos benditos de la Luz.</esES>
			<esMX>¿Te interesa la justicia? ¡Entonces comienza tu carrera como Paladín con estas cartas básicas y clásicas! ¡Guía a tu ejército para controlar el tablero y lanza hechizos bendecidos por la Luz!</esMX>
			<ruRU>Жаждете вершить правосудие? Возможно, вам придется по душе карьера паладина! Контролируйте ситуацию на поле боя с помощью вашей армии и разыгрывайте благословленные Светом заклинания.</ruRU>
			<zhTW>想當正義的一方嗎，用基本牌和經典牌來試試當聖騎士的滋味吧！用你麾下的士兵控制場面，再使用聖光祝福的法術擊敗敵人。</zhTW>
			<zhCN>想要伸张正义吗？快使用这副由基本和经典卡牌构筑而成的圣骑士套牌吧！利用随从控制场面，并用法术进行强化。信仰圣光吧！</zhCN>
			<itIT>Ti interessa la giustizia? Considera una carriera come Paladino con queste carte Base e Classiche! Comanda la tua armata per controllare il campo e lancia le magie benedette della Luce!</itIT>
			<ptBR>Você está interessado em justiça? Comece sua carreira de Paladino com estes cards Básicos e Clássicos! Manobre seu exército para controlar o tabuleiro e lance feitiços abençoados pela Luz!</ptBR>
			<plPL>Interesuje cię sprawiedliwość? Rozważ karierę paladyna uzbrojonego w talię z podstawowych i klasycznych kart! Kontroluj planszę swoimi stronnikami i rzucaj błogosławione zaklęcia Światłości!</plPL>
			<jaJP>正義に興味はあるかい？これらの基本＆クラシックカードで、パラディンというキャリアについて検討してみて欲しい！軍団を率いて盤上を支配し、光の祝福の呪文を放て！</jaJP>
			<thTH>รักความยุติธรรมงั้นเหรอ ลองเป็นพาลาดินด้วยการ์ดพื้นฐานและการ์ดคลาสสิคของเด็คนี้ดูสิ! สั่งการให้ทหารของคุณเข้าควบคุมสนามรบ และใช้เวทมนตร์ศักดิ์สิทธิ์ในนามของแสงสว่าง!</thTH>
		</Field>
	</Record>
	<Record>
		<Field column="ID">876</Field>
		<Field column="NOTE_NAME">DT_Paladin_Dragon</Field>
		<Field column="TOP_CARD_ID">34767</Field>
		<Field column="NAME" loc_ID="22038">
			<enUS>Dragons of Justice</enUS>
			<frFR>Justice des dragons</frFR>
			<deDE>Drachen der Gerechtigkeit</deDE>
			<koKR>정의로운 용족</koKR>
			<esES>Dragones de justicia</esES>
			<esMX>Dragones justicieros</esMX>
			<ruRU>Драконы правосудия</ruRU>
			<zhTW>龍族的正義</zhTW>
			<zhCN>巨龙之力</zhCN>
			<itIT>Draghi della Giustizia</itIT>
			<ptBR>Dragões da Justiça</ptBR>
			<plPL>Smoki Sprawiedliwości</plPL>
			<jaJP>正義の\nドラゴン</jaJP>
			<thTH>มังกรพิพากษา</thTH>
		</Field>
		<Field column="DESCRIPTION" loc_ID="22039">
			<enUS>Keep your opponent's board clear and finish the job with your high cost dragons.</enUS>
			<frFR>Nettoyez le plateau de votre adversaire et finissez le travail avec vos dragons à coût élevé. </frFR>
			<deDE>Räumt die feindliche Seite des Schlachtfelds leer und gebt Eurem Gegner mit Euren teuren Drachen den Rest.</deDE>
			<koKR>상대의 하수인들을 지속적으로 제거하면서 거대한 용족들로 결정타를 가하세요.</koKR>
			<esES>Mantén despejado el tablero de tus oponentes y remata la jugada con tus dragones de alto coste.</esES>
			<esMX>Mantén el tablero de tu adversario despejado y termina el trabajo con tus dragones más costosos.</esMX>
			<ruRU>Сметите всех существ противника с поля боя, чтобы закончить битву с помощью дорогостоящих драконов.</ruRU>
			<zhTW>清光對手的手下，然後用高法力消耗的龍類卡牌給他們最後一擊。</zhTW>
			<zhCN>利用高费的龙类卡牌来给你的对手持续施压，直到将其彻底击溃。</zhCN>
			<itIT>Mantieni libero il lato del campo dell'avversario e porta a termine il lavoro con i tuoi Draghi dall'alto costo in Mana.</itIT>
			<ptBR>Mantenha o tabuleiro do seu oponente vazio e termine o serviço com os dragões de custo alto.</ptBR>
			<plPL>Utrzymuj czystą planszę po stronie przeciwnika i dobij go za pomocą swoich\ndrogich (dosłownie i w przenośni) smoków.</plPL>
			<jaJP>相手の陣地を常にまっさらに保ち、高コストのドラゴンで勝負を決めよう。</jaJP>
			<thTH>ทำลายทุกสิ่งทุกอย่างในสนามฝั่งคู่ต่อสู้ และปิดเกมด้วยการ์ดมังกรค่าร่ายสูงของคุณ</thTH>
		</Field>
	</Record>
	<Record>
		<Field column="ID">877</Field>
		<Field column="NOTE_NAME">DT_Paladin_Murloc_TGT</Field>
		<Field column="TOP_CARD_ID">35601</Field>
		<Field column="NAME" loc_ID="22040">
			<enUS>Tide of Murlocs</enUS>
			<frFR>Marée de murlocs</frFR>
			<deDE>Murloc-Manie</deDE>
			<koKR>멀록의 습격</koKR>
			<esES>Marea de múrlocs</esES>
			<esMX>Marejada múrloc</esMX>
			<ruRU>Волна мурлоков</ruRU>
			<zhTW>魚人大軍</zhTW>
			<zhCN>鱼人狂潮</zhCN>
			<itIT>Marea di Murloc</itIT>
			<ptBR>Maré de Murlocs</ptBR>
			<plPL>Murlokalipsa</plPL>
			<jaJP>鮮魚潮流</jaJP>
			<thTH>กองทัพเมอร์ล็อค</thTH>
		</Field>
		<Field column="DESCRIPTION" loc_ID="22041">
			<enUS>Summon the greatest army of the tides. You’ll need to practice your battle cry! All together now: "MRGGLGLGGGL!"</enUS>
			<frFR>Invoquez la grande armée des flots. Il va falloir s’entraîner à pousser son cri de guerre ! Allez, tous ensemble : « MRGGLGLGGGL ! »</frFR>
			<deDE>Ruft die mächtige Armee der Gezeiten herbei! Und vergesst nicht, Euren Kampf[d]schrei zu üben: „MRGGLGLGGGL!“</deDE>
			<koKR>파도를 헤치고 죽음이 나타나리니! 멀록의 전투 함성을 외치며 돌격하세요! 아옳옳옳!</koKR>
			<esES>Invoca al mayor ejército de las mareas. ¡Tendrás que practicar su grito de batalla! Repite conmigo: "¡MRGGLGLGGGL!".</esES>
			<esMX>Invoca el ejército de las mareas más grande de la historia. ¡Tendrás que practicar tu grito de batalla! Todos juntos: "¡MRGGLGLGGGL!".</esMX>
			<ruRU>Призовите великую приливную армию, но перед этим разучите древний боевой клич: «МРГГЛГЛГГГГЛ!»</ruRU>
			<zhTW>召喚一大批水中大軍，並且大聲和他們一起發出戰吼：「呣嚕咕嚕咕嚕！」</zhTW>
			<zhCN>鱼人大军如潮水般汹涌而至，任何胆敢蔑视他们的人都必定会吃尽苦头！</zhCN>
			<itIT>Evoca la più grande armata delle onde al grido di... MRGGLGLGGGL!</itIT>
			<ptBR>Evoque o maior exército das marés. Você vai ter que treinar o seu grito de guerra! Todos juntos agora: "MRGGLGLGGGL!"</ptBR>
			<plPL>Przyzwij najwspanialszą armię prosto z głębin. Tylko pamiętaj o przećwiczeniu okrzyku bojowego! Wszyscy razem: MRGGLGLGGGL!</plPL>
			<jaJP>大いなる潮の軍勢を召喚せよ。雄叫びの練習も忘れるな！さあ、皆さんご一緒に。「ムルァグルグルグル！」</jaJP>
			<thTH>เรียกกองทัพแห่งเกลียวคลื่นอันไร้เทียมทาน คุณต้องซ้อมตะโกนปลุกใจเวลาออกศึกแล้วล่ะ พร้อมกันนะ "มรักกลักกลักกลัก!"</thTH>
		</Field>
	</Record>
	<Record>
		<Field column="ID">878</Field>
		<Field column="NOTE_NAME">DT_Hunter_Basic</Field>
		<Field column="TOP_CARD_ID">36643</Field>
		<Field column="NAME" loc_ID="22030">
			<enUS>Classic Hunter</enUS>
			<frFR>Chasseur classique</frFR>
			<deDE>Klassischer Jäger</deDE>
			<koKR>클래식 사냥꾼</koKR>
			<esES>Cazador clásico</esES>
			<esMX>Cazador clásico</esMX>
			<ruRU>Классический охотник</ruRU>
			<zhTW>經典獵人</zhTW>
			<zhCN>经典猎人</zhCN>
			<itIT>Cacciatore Classico</itIT>
			<ptBR>Caçador Clássico</ptBR>
			<plPL>Klasyczny łowca</plPL>
			<jaJP>クラシック\nハンター</jaJP>
			<thTH>ฮันเตอร์คลาสสิค</thTH>
		</Field>
		<Field column="DESCRIPTION" loc_ID="22031">
			<enUS>Wild animals answer your call, as you lay down traps and strike with your bow. Hunt your opponent with this deck of Basic and Classic cards.</enUS>
			<frFR>Les bêtes sauvages répondent à votre appel, vous posez des pièges et décochez vos flèches. Traquez votre adversaire avec ce deck de cartes de base et classiques.</frFR>
			<deDE>Die Wildtiere folgen Eurem Ruf! Stellt Fallen auf und schlagt mit Pfeil und Bogen zu. Mit diesem Deck aus Basis- und Klassik[d]karten ist jeder Gegner leichte Beute.</deDE>
			<koKR>야수들이 당신의 부름에 응합니다. 덫을 놓고 화살을 쏘면서 적을 추격하세요. 기본 카드와 오리지널 카드를 이용한 사냥이 시작됩니다!</koKR>
			<esES>Los animales salvajes acuden a tu llamada mientras tiendes trampas y atacas con tu arco. Da caza a tu oponente con este mazo de cartas básicas y clásicas.</esES>
			<esMX>Los animales salvajes responden a tu llamado mientras colocas trampas y atacas a tu enemigo con un arco. Caza a tu adversario con este mazo de cartas básicas y clásicas.</esMX>
			<ruRU>Научите диких зверей откликаться на зов, расставьте ловушки и заточите стрелы. Начните охоту на противников с помощью колоды из базовых и классических карт.</ruRU>
			<zhTW>呼喚野獸、設下陷阱、射擊敵人。用這副基本和經典卡牌來獵殺他們！</zhTW>
			<zhCN>猎人擅长使用弓弩和陷阱，此外还有凶猛的野兽相伴。利用这副由基本和经典卡牌组成的套牌，将你的对手一网打尽。</zhCN>
			<itIT>Gli animali selvaggi rispondono alla tua chiamata mentre piazzi trappole e colpisci con il tuo arco. Dai la caccia al tuo avversario con questo mazzo di carte Base e Classiche.</itIT>
			<ptBR>Os animais selvagens atendem ao seu chamado enquanto você prepara armadilhas e ataca com o arco. Cace o oponente com este deck de cards Clássicos e Básicos.</ptBR>
			<plPL>Zakładaj pułapki, strzelaj z łuku i wzywaj dzikie bestie. Zapoluj na przeciwnika za pomocą tej talii z podstawowych i klasycznych kart.</plPL>
			<jaJP>野生の獣たちを率い、罠を仕掛け、弓で射る。この基本＆クラシックカードのデッキで敵を狩り立てよう！</jaJP>
			<thTH>เรียกสัตว์ป่ามาช่วยสนับสนุน ระหว่างที่คุณวางกับดักและโจมตีด้วยธนูคู่ใจ ไล่ล่าคู่ต่อสู้ของคุณด้วยเด็คที่ใช้การ์ดพื้นฐานและการ์ดคลาสสิคเด็คนี้</thTH>
		</Field>
	</Record>
	<Record>
		<Field column="ID">879</Field>
		<Field column="NOTE_NAME">DT_Hunter_LockLoad_TGT</Field>
		<Field column="TOP_CARD_ID">39337</Field>
		<Field column="NAME" loc_ID="22032">
			<enUS>Deathtrap</enUS>
			<frFR>Piège mortel</frFR>
			<deDE>Todesfalle</deDE>
			<koKR>죽음의 덫</koKR>
			<esES>Trampa mortal</esES>
			<esMX>Trampa mortal</esMX>
			<ruRU>Смертоносная ловушка</ruRU>
			<zhTW>死亡陷阱</zhTW>
			<zhCN>死亡陷阱</zhCN>
			<itIT>Trappole Mortali</itIT>
			<ptBR>Armadilha da Morte</ptBR>
			<plPL>Śmiertelna pułapka</plPL>
			<jaJP>デストラップ</jaJP>
			<thTH>กับดักมรณะ</thTH>
		</Field>
		<Field column="DESCRIPTION" loc_ID="22033">
			<enUS>Set traps to protect yourself as you control the pace with other spells. End the game with some of your bigger minions or a flurry of damage to your opponent’s hero.</enUS>
			<frFR>Posez des pièges pour vous protéger et contrôlez le rythme avec d’autres sorts. Terminez la partie avec vos plus gros serviteurs ou grâce à un déluge de dégâts dirigés contre le héros adverse.</frFR>
			<deDE>Schützt Euch mit Fallen und kontrolliert das Spiel[d]tempo mit Zaubern. Lasst dann hohe Schadens[d]zauber oder größere Diener direkt auf den Gegner los, um ihn zu bezwingen.</deDE>
			<koKR>덫을 놓아 자신을 보호하고 주문을 사용해 전장을 장악하세요. 기회가 오면 높은 비용의 하수인이나 연속적인 공격으로 상대를 쓰러뜨리세요.</koKR>
			<esES>Coloca trampas para protegerte mientras impones el ritmo con otros hechizos. Acaba la partida con algunos de tus esbirros más poderosos o con un aluvión de daño dirigido al héroe enemigo.</esES>
			<esMX>Coloca trampas para protegerte y controla el transcurso de la batalla con otros hechizos. Termina la partida con algunos de tus esbirros más grandes o descarga una ráfaga de daño sobre el héroe enemigo.</esMX>
			<ruRU>Расставляйте ловушки, чтобы защитить своего героя, и наращивайте темп с помощью прочих заклинаний. Скоро вы сможете прикончить противника, нанеся ему значительный урон или выставив на поле боя огромное существо.</ruRU>
			<zhTW>設下陷阱保護自己，並用其他法術來控制節奏，最後用大量傷害或是強大的手下直接攻擊敵方英雄。</zhTW>
			<zhCN>设置机关陷阱，在保护自己的同时，对敌人形成有效的威慑。最后再以优质随从和迅猛攻势一举拿下对手。</zhCN>
			<itIT>Piazza trappole per proteggerti e mantieni il controllo con le altre Magie. Chiudi la partita con i tuoi servitori più grandi o con un'ondata di danni all'eroe avversario.</itIT>
			<ptBR>Coloque armadilhas para se proteger e controle o ritmo com outros feitiços. Termine o jogo com seus maiores lacaios ou com uma saraivada de dano na cara do herói inimigo.</ptBR>
			<plPL>Zastawiaj pułapki w_samoobronie i_kontroluj przebieg rozgrywki innymi zaklęciami. Zakończ grę serią szybkich ciosów w_przeciwnika lub wykończ go swoimi największymi stronnikami.</plPL>
			<jaJP>罠で身を守りつつ、その他の呪文でペースを支配しよう。大型ミニオンの一撃か、相手のヒーローへの直接ダメージの連打でとどめを刺そう。</jaJP>
			<thTH>วางกับดักเพื่อปกป้องตัวคุณเองและควบคุมกระแสของเกมด้วยเวทมนตร์อื่นๆ จากนั้นปิดเกมด้วยมินเนี่ยนพลังสูงหรือการสร้างความเสียหายให้ฮีโร่อย่างต่อเนื่อง</thTH>
		</Field>
	</Record>
	<Record>
		<Field column="ID">880</Field>
		<Field column="NOTE_NAME">DT_Hunter_Face_TGT</Field>
		<Field column="TOP_CARD_ID">32705</Field>
		<Field column="NAME" loc_ID="22034">
			<enUS>The Thrill of the Hunt</enUS>
			<frFR>Frisson de la chasse</frFR>
			<deDE>Jagdfieber</deDE>
			<koKR>사냥의 희열</koKR>
			<esES>La emoción de la caza</esES>
			<esMX>La emoción de la caza</esMX>
			<ruRU>Охотничий азарт</ruRU>
			<zhTW>獵殺快感</zhTW>
			<zhCN>狩猎之魂</zhCN>
			<itIT>Brivido della Caccia</itIT>
			<ptBR>O Calor da Caçada</ptBR>
			<plPL>Radość polowania</plPL>
			<jaJP>狩りのスリル</jaJP>
			<thTH>ความตื่นเต้นของการล่า</thTH>
		</Field>
		<Field column="DESCRIPTION" loc_ID="22035">
			<enUS>This Hunter deck is one of the most aggressive in the game.  Remember: if you're not attacking their hero, you're probably doing it wrong.</enUS>
			<frFR>Ce deck de chasseur est l’un des plus agressifs du jeu. N’oubliez pas : si vous n’êtes pas en train d’attaquer le héros adverse, alors vous faites probablement fausse route.</frFR>
			<deDE>Dieses Jägerdeck ist eines der aggres[d]sivsten überhaupt. Wenn Ihr damit gerade nicht den feind[d]lichen Helden angreift, macht Ihr wahr[d]scheinlich irgend[d]etwas falsch.</deDE>
			<koKR>이 사냥꾼 덱은 게임 내에서 가장 공격적인 덱 중 하나입니다. 명심하세요. 적 영웅을 공격하는 것이 가장 확실한 승부수입니다.</koKR>
			<esES>Este mazo de cazador es de los más agresivos del juego. Recuerda: si no estás atacando al héroe enemigo, probablemente te estés equivocando.</esES>
			<esMX>Este mazo de Cazador es de los más agresivos del juego. Recuerda: si no atacas al héroe enemigo, hay algo que estás haciendo mal.</esMX>
			<ruRU>Эта колода охотника – одна из самых агрессивных в игре. Помните: если вы не атакуете героя противника, значит, вы что-то делаете не так.</ruRU>
			<zhTW>這副獵人套牌是遊戲中最具攻擊性的套牌。別想太多，打臉才是唯一解。</zhTW>
			<zhCN>对敌人穷追猛打，直到其咽下最后一口气。猎人最大的乐趣就在于打脸，不是吗？</zhCN>
			<itIT>Questo è uno dei mazzi Cacciatore più aggressivi del gioco. Ricorda: se non stai attaccando l'eroe, stai sbagliando qualcosa.</itIT>
			<ptBR>Este deck de Caçador é um dos mais agressivos do jogo. Lembre-se: se não está atacando o Herói do oponente, você deve estar fazendo alguma coisa errada.</ptBR>
			<plPL>Talia łowcy jest jedną z najbardziej agresywnych w grze. Pamiętaj, jeśli nie atakujesz wrogiego bohatera, to pewnie robisz coś źle.</plPL>
			<jaJP>このハンターデッキは、最も攻撃的なデッキの一つ。注意: このデッキを使っていてヒーローを攻撃しないなら、たぶん何かが間違ってる。</jaJP>
			<thTH>เด็คฮันเตอร์นี้คือหนึ่งในเด็คที่ต้องอาศัยการเล่นเชิงรุกมากที่สุดในเกม จำไว้ว่าถ้าคุณไม่ได้โจมตีใส่ฮีโร่โดยตรง คุณอาจจะกำลังเล่นผิดวิธี</thTH>
		</Field>
	</Record>
	<Record>
		<Field column="ID">881</Field>
		<Field column="NOTE_NAME">DT_Warlock_Basic</Field>
		<Field column="TOP_CARD_ID">36433</Field>
		<Field column="NAME" loc_ID="22028">
			<enUS>Classic Warlock</enUS>
			<frFR>Démoniste classique</frFR>
			<deDE>Klassischer Hexenmeister</deDE>
			<koKR>클래식 흑마법사</koKR>
			<esES>Brujo clásico</esES>
			<esMX>Brujo clásico</esMX>
			<ruRU>Классический чернокнижник</ruRU>
			<zhTW>經典術士</zhTW>
			<zhCN>经典术士</zhCN>
			<itIT>Stregone Classico</itIT>
			<ptBR>Bruxo Clássico</ptBR>
			<plPL>Klasyczny czarnoksiężnik</plPL>
			<jaJP>クラシック\nウォーロック</jaJP>
			<thTH>วอร์ล็อคคลาสสิค</thTH>
		</Field>
		<Field column="DESCRIPTION" loc_ID="22029">
			<enUS>Power is all that matters, and you take it from whatever the source.  This fast paced deck of Basic and Classic cards is full of minions intent on swift destruction of your opponent.  </enUS>
			<frFR>Tout ce qui compte, c’est la puissance, et peu importe sa source. Ce deck de cartes de base et classiques est rempli de serviteurs parés pour une destruction rapide de votre adversaire.</frFR>
			<deDE>Ihr reißt Macht ungeniert an Euch, egal, woher sie stammt. Dieses schnelle Deck aus Basis- und Klassik[d]karten ist voller Diener, die nur eines wollen: Euren Gegner auslöschen.</deDE>
			<koKR>힘을 얻을 수 있다면 그 어떤 대가도 지불할 각오가 되셨나요? 기본 카드와 오리지널 카드로 만들어진 이 공격적인 덱에는 상대방에게 빠른 죽음을 선사할 수 있는 하수인들이 넘쳐납니다.</koKR>
			<esES>El poder es lo único que importa, y te da igual de dónde obtenerlo. Este dinámico mazo de cartas básicas y clásicas está repleto de esbirros y adaptado para destruir rápidamente a tu oponente.</esES>
			<esMX>El poder es lo único que importa, y tú puedes tomarlo de cualquier fuente. Este mazo vertiginoso de cartas básicas y clásicas está repleto de esbirros determinados a acabar con tu adversario.  </esMX>
			<ruRU>Сила имеет значение. Научитесь получать ее из любого источника. В этой агрессивной колоде из базовых и классических карт есть множество существ, которые готовы растерзать вашего противника.</ruRU>
			<zhTW>力量才是一切，來源不是重點。這副快節奏的基本和經典套牌有著滿滿手下，可以快速消滅你的敵人。</zhTW>
			<zhCN>对于术士而言，力量意味着一切，哪怕不择手段也要得到它。利用这副由基本和经典卡牌组成的套牌，让对手在你的攻势面前灰飞烟灭吧！</zhCN>
			<itIT>Il potere è tutto ciò che conta, non importa da quale fonte si ottenga. Questo frenetico mazzo di carte Base e Classiche è pieno di servitori che mirano a distruggere rapidamente il tuo avversario.</itIT>
			<ptBR>Poder é tudo o que importa, e você o obtém de qualquer fonte possível. Este deck dinâmico de cards Clássicos e Básicos está repleto de lacaios ávidos por destruir o seu oponente.  </ptBR>
			<plPL>Liczy się jedynie moc, zaś ty czerpiesz ją z każdego źródła. Ta talia z podstawowych i klasycznych kart jest pełna stronników, którzy postarają się jak najszybciej wykończyć przeciwnika.</plPL>
			<jaJP>力こそ全て、あらゆるものを己の力に変えよ。この基本＆クラシックカードのデッキの特徴は展開の速さ。相手を素早く滅ぼすためのミニオンが勢ぞろいしてるぞ。  </jaJP>
			<thTH>พลังอำนาจคือทุกสิ่งทุกอย่าง และคุณจะทำทุกวิถีทางเพื่อให้ได้มันมา เด็คเกมเร็วที่ประกอบด้วยการ์ดพื้นฐานและการ์ดคลาสสิคนี้เต็มไปด้วยมินเนี่ยนที่มุ่งทำลายคู่ต่อสู้ของคุณอย่างรวดเร็ว  </thTH>
		</Field>
	</Record>
	<Record>
		<Field column="ID">882</Field>
		<Field column="NOTE_NAME">DT_Warlock_Tokens</Field>
		<Field column="TOP_CARD_ID">34202</Field>
		<Field column="NAME" loc_ID="22026">
			<enUS>Demon Horde</enUS>
			<frFR>Horde de démons</frFR>
			<deDE>Dämonen-\nhorde</deDE>
			<koKR>악마의 침공</koKR>
			<esES>Horda de demonios</esES>
			<esMX>Horda demoníaca</esMX>
			<ruRU>Демоническая орда</ruRU>
			<zhTW>惡魔軍團</zhTW>
			<zhCN>恶魔契约</zhCN>
			<itIT>Orda di Demoni</itIT>
			<ptBR>Horda Demoníaca</ptBR>
			<plPL>Horda demonów</plPL>
			<jaJP>悪魔の軍団</jaJP>
			<thTH>กองทัพปีศาจ</thTH>
		</Field>
		<Field column="DESCRIPTION" loc_ID="22027">
			<enUS>Fill your board up and keep it full. Many of your cards become more powerful when you have tons of minions on the field, so decide carefully how your minions attack.</enUS>
			<frFR>Votre plateau doit toujours être bien rempli. La plupart de vos cartes se renforcent à mesure que vous accumulez des serviteurs en jeu, alors réfléchissez à deux fois avant de les faire attaquer.</frFR>
			<deDE>Füllt Eure Seite des Schlachtfelds und sorgt dafür, dass sie voll bleibt. Manche Karten werden stärker, wenn Ihr viele Diener kontrolliert, also überlegt beim Angreifen sorgfältig.</deDE>
			<koKR>하수인을 최대한 많이 소환하세요. 이 덱에 있는 여러 카드들은 전장에 하수인이 많을수록 더 강해집니다. 하수인들이 죽지 않도록 신중하게 공격하세요.</koKR>
			<esES>Ocupa el tablero y mantenlo siempre lleno. Muchas de tus cartas se vuelven más poderosas cuando tienes muchos esbirros en el combate, así que decide con cuidado cómo atacarán.</esES>
			<esMX>Llena tu tablero y mantenlo así. Muchas de tus cartas se fortalecen cuando tienes muchos esbirros en el campo de batalla, así que planea cuidadosamente la estrategia de ataque de tus esbirros.</esMX>
			<ruRU>Заполните поле боя существами и не сдавайте позиции. Ваши карты получат бонус, если вы контролируете много существ, так что берегите их в бою.</ruRU>
			<zhTW>把場子鋪滿吧。套牌裡有許多卡牌在場上有手下時會變得更強，在攻擊前好好思考一番吧。</zhTW>
			<zhCN>让大量随从占据场面，控制比赛的节奏。你的很多卡牌会因为随从数量的增多而愈发的强大，利用好这一点你将无往不利。</zhCN>
			<itIT>Riempi il tuo lato del campo e mantienilo pieno. Molte carte diventano più potenti se hai tanti servitori sul campo, quindi fai attenzione a come decidi di farli attaccare.</itIT>
			<ptBR>Preencha seu lado do tabuleiro e o mantenha cheio. Muitos dos seus cards ficam mais poderosos quando você tem muitos lacaios em campo, então decida com cuidado como eles vão atacar.</ptBR>
			<plPL>Zapełnij swoją planszę i utrzymuj ją w tym stanie. Wiele twoich kart zyskuje moc, gdy masz mnóstwo stronników na polu bitwy, więc uważnie planuj swoje ataki.</plPL>
			<jaJP>数は力、常に多数のミニオンをキープしよう。戦場のミニオンの数に応じて大きな効果を発揮するカードが揃ってるぞ。ミニオンに誰を攻撃させるかは慎重に決めよう。</jaJP>
			<thTH>ส่งมินเนี่ยนลงไปให้เต็มสนามและรักษาจำนวนเอาไว้ การ์ดส่วนใหญ่ของคุณจะยิ่งแข็งแกร่งขึ้นเมื่อมีมินเนี่ยนจำนวนมากในสนาม ดังนั้นวางแผนการโจมตีของคุณให้ดี</thTH>
		</Field>
	</Record>
	<Record>
		<Field column="ID">883</Field>
		<Field column="NOTE_NAME">DT_Warlock_Handlock_TGT</Field>
		<Field column="TOP_CARD_ID">36223</Field>
		<Field column="NAME" loc_ID="22024">
			<enUS>Handlock</enUS>
			<frFR>Contrôle de la main</frFR>
			<deDE>Alle Hände voll</deDE>
			<koKR>거인의 지배자</koKR>
			<esES>Mano llena</esES>
			<esMX>Acaparador</esMX>
			<ruRU>Искусство чернокнижника</ruRU>
			<zhTW>手牌滿滿</zhTW>
			<zhCN>后发制人</zhCN>
			<itIT>Controllo Oscuro</itIT>
			<ptBR>Bruxo Acumulador</ptBR>
			<plPL>Rękoksiężnik</plPL>
			<jaJP>ハンドロック</jaJP>
			<thTH>ถือไพ่เหนือกว่า</thTH>
		</Field>
		<Field column="DESCRIPTION" loc_ID="22025">
			<enUS>You’ll want to stay alive while using your Hero Power as much as possible, some of your cards get better the more cards you have in your hand.</enUS>
			<frFR>Avoir un grand nombre de cartes en main permet d’en améliorer certaines, alors essayez de rester en vie en utilisant votre pouvoir héroïque autant que possible.</frFR>
			<deDE>Behaltet Euer Leben im Auge, aber benutzt zugleich Eure Helden[d]fähigkeit so oft wie möglich. Manche Eurer Karten sind stärker, je mehr Karten Ihr auf der Hand habt.</deDE>
			<koKR>영웅 능력을 최대한 많이 사용하면서 아슬아슬하게 살아남으세요. 손에 카드가 많을수록 더욱 강해지는 카드들이 포함되어 있답니다.</koKR>
			<esES>Usa tu poder de héroe tanto como sea posible mientras luchas por sobrevivir, ya que algunas cartas mejoran cuantas más tengas en la mano.</esES>
			<esMX>La mejor estrategia es mantenerte con vida mientras usas tu poder de héroe tanto como puedas; algunas de tus cartas mejoran cuantas más cartas tienes en la mano.</esMX>
			<ruRU>Играя этой колодой, вам захочется как можно чаще использовать силу героя: ведь чем больше карт у вас в руке, тем мощнее становятся некоторые заклинания. Только постарайтесь при этом не умереть!</ruRU>
			<zhTW>想活下來，又想常常用英雄能力嗎？這裡有一些牌，會在你手牌多的時候變得更強。</zhTW>
			<zhCN>在使用英雄技能的同时，还要尽力确保自己能生存下来。当你的手牌越来越多时，某些卡牌也会愈发的强大。</zhCN>
			<itIT>Alcuni servitori migliorano se hai tante carte in mano, quindi prova a restare in vita mentre usi il più possibile il tuo Potere Eroe.</itIT>
			<ptBR>Tente sobreviver usando o seu Poder Heroico o máximo possível. Alguns cards vão melhorando à medida que mais cards vão para a sua mão.</ptBR>
			<plPL>Staraj się przeżyć, wykorzystując jednocześnie swoją moc specjalną. Niektóre z twoich kart stają się tym lepsze, im więcej kart masz na ręce.</plPL>
			<jaJP>できる限りヒーローパワーを使いつつ生き続けるのが肝。一部のカードは手札の枚数が多いほど効果が高くなるぞ。</jaJP>
			<thTH>คุณจะต้องรักษาตัวให้รอดไปพร้อมกับใช้พลังฮีโร่ให้มากที่สุดเท่าที่จะทำได้ เพราะยิ่งคุณมีการ์ดในมือมากเท่าไร การ์ดของคุณก็จะยิ่งแข็งแกร่งขึ้น</thTH>
		</Field>
	</Record>
	<Record>
		<Field column="ID">884</Field>
		<Field column="NOTE_NAME">DT_Mage_Basic</Field>
		<Field column="TOP_CARD_ID">36343</Field>
		<Field column="NAME" loc_ID="22022">
			<enUS>Classic Mage</enUS>
			<frFR>Mage classique</frFR>
			<deDE>Klassischer Magier</deDE>
			<koKR>클래식 마법사</koKR>
			<esES>Mago clásico</esES>
			<esMX>Mago clásico</esMX>
			<ruRU>Классический маг</ruRU>
			<zhTW>經典法師</zhTW>
			<zhCN>经典法师</zhCN>
			<itIT>Mago Classico</itIT>
			<ptBR>Mago Clássico</ptBR>
			<plPL>Klasyczny mag</plPL>
			<jaJP>クラシック\nメイジ</jaJP>
			<thTH>เมจคลาสสิค</thTH>
		</Field>
		<Field column="DESCRIPTION" loc_ID="22023">
			<enUS>Want to be a Mage?  This deck of timeless Basic and Classic cards is designed to enhance and support spell casting!</enUS>
			<frFR>Vous voulez devenir mage ? Ce deck intemporel de cartes de base et classiques est conçu pour améliorer et renforcer les sorts !</frFR>
			<deDE>Ihr wollt Magier werden? Verstärkt Eure Zauber mit diesem Deck aus zeitlosen Basis- und Klassikkarten und profitiert von magischen Synergien!</deDE>
			<koKR>마법사가 꿈이신가요? 이 덱에 포함된 기본 카드와 오리지널 카드는 주문을 강화하고, 더욱 효율적으로 사용할 수 있도록 도와준답니다!</koKR>
			<esES>¿Quieres ser mago? ¡Este mazo imperecedero de cartas básicas y clásicas está diseñado para mejorar y favorecer el lanzamiento de hechizos!</esES>
			<esMX>¿Te atrae la vida de mago? ¡Este mazo de cartas básicas y clásicas eternas está diseñado para complementar y mejorar el lanzamiento de hechizos!</esMX>
			<ruRU>Всегда мечтали стать магом? Вооружитесь этой колодой из базовых и классических карт, созданной для того, чтобы усиливать заклинания!</ruRU>
			<zhTW>想當法師嗎？這副歷久彌新的基本和經典套牌可以強化你的法術！</zhTW>
			<zhCN>想成为一名法师吗？这副由基本和经典卡牌组成的套牌能助你一臂之力，来一场魔法的盛宴吧！</zhCN>
			<itIT>Vorresti essere un Mago? Questo mazzo di carte Base e Classiche senza tempo è pensato per sfruttare e supportare il lancio di Magie!</itIT>
			<ptBR>Quer ser um Mago? Este deck de cards Clássicos e Básicos foi projetado para aprimorar e dar apoio ao lançamento de feitiços!</ptBR>
			<plPL>Chcesz zostać magiem? Ta talia ponadczasowych podstawowych i klasycznych kart zaprojektowana jest tak, by wzmocnić i wesprzeć twoje zaklęcia!</plPL>
			<jaJP>メイジになりたいかい？こいつはあんたの呪文を強化・支援するよう構築された、王道の基本＆クラシックカードが揃ったデッキだ！</jaJP>
			<thTH>อยากเป็นจอมเวทงั้นเหรอ การ์ดพื้นฐานและการ์ดคลาสสิคเหนือกาลเวลาในเด็คนี้ออกแบบมาเพื่อเสริมพลังและสนับสนุนการใช้เวทมนตร์ของคุณ!</thTH>
		</Field>
	</Record>
	<Record>
		<Field column="ID">885</Field>
		<Field column="NOTE_NAME">DT_Mage_Casino</Field>
		<Field column="TOP_CARD_ID">36990</Field>
		<Field column="NAME" loc_ID="22020">
			<enUS>Spells Unending</enUS>
			<frFR>Sorts sans fin</frFR>
			<deDE>Zauber noch und nöcher</deDE>
			<koKR>끝없는 주문</koKR>
			<esES>Hechizos sin fin</esES>
			<esMX>Hechizos sin fin</esMX>
			<ruRU>Бесконечные заклинания</ruRU>
			<zhTW>無盡的法術</zhTW>
			<zhCN>法力无边</zhCN>
			<itIT>Magie Senza Fine</itIT>
			<ptBR>Feitiços Intermináveis</ptBR>
			<plPL>Nawałnica zaklęć</plPL>
			<jaJP>呪文延々\nエンドレス</jaJP>
			<thTH>เวทมนตร์ไร้สิ้นสุด</thTH>
		</Field>
		<Field column="DESCRIPTION" loc_ID="22021">
			<enUS>This deck is packed with tons of minions who find you more cards.  Trade your spells and minions for theirs aggressively to leverage the extra cards you’re getting.</enUS>
			<frFR>Ce deck est bourré de serviteurs qui découvrent de nouvelles cartes. Échangez vos sorts avec vos serviteurs de façon agressive pour exploiter au mieux ces cartes supplémentaires.</frFR>
			<deDE>Dieses Deck ist voller Diener, die Euch weitere Karten beschaffen! Tauscht Eure Zauber und Diener aggressiv gegen die Eures Gegners, um Euren Kartenvorteil auszunutzen.</deDE>
			<koKR>이 덱에는 카드를 추가로 확보할 수 있는 하수인들이 가득합니다. 주문과 하수인을 아낌없이 이용하여 적을 상대하세요. 카드 수에서는 언제나 우위를 차지할 수 있을테니까요.</koKR>
			<esES>Este mazo está repleto de esbirros que te consiguen más cartas. Gasta tus hechizos y esbirros sin temor y saca partido de las cartas adicionales que irás consiguiendo.</esES>
			<esMX>Este mazo está repleto de esbirros que te encontrarán más cartas. Cambia tus hechizos y esbirros por los de tu adversario constantemente para aprovechar las cartas adicionales que obtengas.</esMX>
			<ruRU>В этой колоде собрано множество существ, которые способны обеспечить вас дополнительными картами. Теперь вы можете не бояться разменивать существ в бою и не скупиться на заклинания!</ruRU>
			<zhTW>這副套牌裡有許多手下能幫你取得更多卡牌。積極使用法術和手下來和敵方交戰，同時獲得更多卡牌。</zhTW>
			<zhCN>这副套牌里的随从可以帮你找到更多的卡牌。利用随从和法术与对手进行交换，从而获得更多的优势。</zhCN>
			<itIT>Questo mazzo pullula di servitori che ti forniranno altre carte. Usa Magie e servitori in modo aggressivo per sfruttare al meglio le carte aggiuntive che otterrai.</itIT>
			<ptBR>Este deck está repleto de lacaios que buscam novos cards para você. Troque os seus feitiços e lacaios pelos do oponente para compensar os cards novos que você ganhar.</ptBR>
			<plPL>Ta talia pełna jest stronników, którzy dają ci więcej kart. Prowadź agresywną wymianą i wykorzystaj dodatkowe karty, które otrzymasz.</plPL>
			<jaJP>このデッキは、あんたにさらなるカードをもたらすミニオンだらけだ。相手の呪文やミニオンにあんたのを積極的にぶつけることで、追加分のカードがある有利さをさらに高めよう。</jaJP>
			<thTH>ในเด็คนี้เต็มไปด้วยมินเนี่ยนที่จะหาการ์ดมาเพิ่มให้คุณ  ใช้มินเนี่ยนและเวทมนตร์เข้าแลกกับการ์ดของศัตรูอย่างดุดัน แล้วอาศัยความได้เปรียบจากจำนวนการ์ดที่มากกว่าของคุณ</thTH>
		</Field>
	</Record>
	<Record>
		<Field column="ID">886</Field>
		<Field column="NOTE_NAME">DT_Mage_Dragon_TGT</Field>
		<Field column="TOP_CARD_ID">33989</Field>
		<Field column="NAME" loc_ID="22082">
			<enUS>Dragonfire</enUS>
			<frFR>Feu draconique</frFR>
			<deDE>Drachenfeuer</deDE>
			<koKR>용의 화염</koKR>
			<esES>Fuego de dragón</esES>
			<esMX>Fuego de dragón</esMX>
			<ruRU>Пламя дракона</ruRU>
			<zhTW>巨龍怒火</zhTW>
			<zhCN>与龙共舞</zhCN>
			<itIT>Fuoco Draconico</itIT>
			<ptBR>Fogo de Dragão</ptBR>
			<plPL>Smoczy ogień</plPL>
			<jaJP>ドラゴン\nファイア</jaJP>
			<thTH>เพลิงมังกร</thTH>
		</Field>
		<Field column="DESCRIPTION" loc_ID="22083">
			<enUS>The ancient dragons will crush all opposition, assuming you live long enough to summon them. Nefarian told me to tell you not to embarrass him by dying.</enUS>
			<frFR>Les anciens dragons écraseront toute opposition… enfin, si vous survivez assez longtemps pour les invoquer. Du coup, Nefarian m’a demandé de vous dire de ne pas lui faire l’affront de mourir.</frFR>
			<deDE>Die uralten Drachen löschen jeden Widersacher aus – wenn Ihr lange genug überlebt, um sie zu beschwören. Nefarian lässt ausrichten, dass Ihr ihn bitte nicht blamieren sollt.</deDE>
			<koKR>고대의 용족들은 모든 적들을 박살낼 겁니다. 그때까지 당신이 살아남을 수 있다면요. 네파리안이 말하길 자신이 등장하기 전에 죽는 부끄러운 모습은 보이지 말라고 하는군요.</koKR>
			<esES>Los dragones antiguos aplastarán a cualquier oponente, suponiendo que vivas el tiempo suficiente para invocarlos. Nefarian me pidió que te dijera que no te mueras y lo dejes en mal lugar.</esES>
			<esMX>Los antiguos dragones aplastarán sin piedad a todos los que se te opongan... eso si es que vives los suficiente para invocarlos. Nefarian me pidió que te dijera que no se te ocurra morirte y humillarlo.</esMX>
			<ruRU>Древние драконы справятся с чем угодно, если только вы сможете дожить до их появления. Нефариан специально просил передать, чтобы вы не оскорбляли его поражением.</ruRU>
			<zhTW>只要你活得夠久，遠古的巨龍們就會擊潰對手。奈法利安要你別太早死，否則會讓他丟臉啊！</zhTW>
			<zhCN>古老而又强大的巨龙能轻易碾碎所有敌人，前提是你要能活下来。奈法利安的双眼在注视着你。</zhCN>
			<itIT>Gli antichi Draghi annienteranno ogni difesa, ammesso che tu sopravviva abbastanza a lungo da evocarli. Nefarian mi ha detto di dirti di non metterlo in imbarazzo morendo.</itIT>
			<ptBR>Os antigos dragões vão esmagar qualquer oposição, se você viver por tempo suficiente para evocá-los. Nefarian mandou dizer para você não o envergonhar morrendo cedo.</ptBR>
			<plPL>Prastare smoki zmiażdżą wszystkich przeciwników, pod warunkiem, że zdołasz przeżyć na tyle długo, by je przyzwać. Przyniesiesz wstyd Nefarianowi, jeśli zginiesz.</plPL>
			<jaJP>古のドラゴンたちはあらゆる敵を叩き潰すぞ、あんたが連中を召喚するまで生き延びられればな。ネファリアンからの伝言だ、「くたばって我に恥をかかせるな」だとさ。</jaJP>
			<thTH>เหล่ามังกรโบราณจะทำลายทุกอย่างที่ขวางหน้า ถ้าคุณอยู่ได้นานพอจะเรียกพวกมันออกมาได้น่ะนะ เนฟาเรี่ยนฝากมาบอกว่าอย่าทำให้เขาอับอายด้วยการตายซะก่อนล่ะ</thTH>
		</Field>
	</Record>
	<Record>
		<Field column="ID">887</Field>
		<Field column="NOTE_NAME">DT_Priest_Basic</Field>
		<Field column="TOP_CARD_ID">36583</Field>
		<Field column="NAME" loc_ID="22080">
			<enUS>Classic Priest</enUS>
			<frFR>Prêtre classique</frFR>
			<deDE>Klassischer Priester</deDE>
			<koKR>클래식 사제</koKR>
			<esES>Sacerdote clásico</esES>
			<esMX>Sacerdote clásico</esMX>
			<ruRU>Классический жрец</ruRU>
			<zhTW>經典牧師</zhTW>
			<zhCN>经典牧师</zhCN>
			<itIT>Sacerdote Classico</itIT>
			<ptBR>Sacerdote Clássico</ptBR>
			<plPL>Klasyczny kapłan</plPL>
			<jaJP>クラシック\nプリースト</jaJP>
			<thTH>พรีสต์คลาสสิค</thTH>
		</Field>
		<Field column="DESCRIPTION" loc_ID="22084">
			<enUS>Are you a healer?  With this deck of solid Basic and Classic cards, keep your minions alive as they fight for you!</enUS>
			<frFR>Êtes-vous un soigneur ? Avec ce solide deck de cartes de base et classiques, maintenez vos serviteurs en vie pendant qu’ils combattent pour vous !</frFR>
			<deDE>Ihr habt Euch den Heilkünsten verschrieben? Haltet Eure Diener mit diesem Deck aus soliden Basis- und Klassikkarten länger am Leben!</deDE>
			<koKR>치유하는 게 적성에 맞으신가요? 기본 카드와 오리지널 카드로 기반이 잡힌 이 덱을 사용하여 당신을 위해 싸우는 하수인들을 계속 치유해 주세요!</koKR>
			<esES>¿Eres sanador? ¡Con este sólido mazo de cartas básicas y clásicas, podrás mantener con vida a tus esbirros mientras luchan por ti!</esES>
			<esMX>¿Eres sanador? ¡Con este mazo sólido de cartas básicas y clásicas, mantén a tus esbirros con vida para que peleen para ti!</esMX>
			<ruRU>У вас душа целителя? Тогда вам понравится эта колода из базовых и классических карт, которые восстанавливают здоровье вашим раненым в бою существам.</ruRU>
			<zhTW>你是補師嗎？這副牌運用扎實的基本和經典卡牌來保住手下的性命，讓他們為你而戰！</zhTW>
			<zhCN>喜欢救死扶伤？这副由基本和经典卡牌组成的套牌能让你的随从持续活跃在战场上为你而战！</zhCN>
			<itIT>Sei un guaritore? Mantieni in vita i tuoi servitori mentre combattono per te con questo mazzo di solide carte Base e Classiche!</itIT>
			<ptBR>Você é um curador? Com este deck de cards Clássicos e Básicos, mantenha os seus lacaios vivos enquanto eles lutam por você!</ptBR>
			<plPL>Jesteś uzdrowicielem? Dzięki tej talii składającej się z solidnych podstawowych i klasycznych kart utrzymasz przy życiu swoich stronników, którzy będą dla ciebie walczyć!</plPL>
			<jaJP>あんたのヒーラーとしての腕前は？この基本＆クラシックカードだけのデッキは、味方ミニオンの命を守り、より長く戦わせることで勝利をつかむぞ！</jaJP>
			<thTH>ชอบช่วยคนใช่ไหม เด็คที่ประกอบด้วยการ์ดพื้นฐานและการ์ดคลาสสิคเด็คนี้จะช่วยรักษาชีวิตของมินเนี่ยนระหว่างที่พวกมันต่อสู้เพื่อคุณ!</thTH>
		</Field>
	</Record>
	<Record>
		<Field column="ID">888</Field>
		<Field column="NOTE_NAME">DT_Priest_ShadowP_TGT</Field>
		<Field column="TOP_CARD_ID">35451</Field>
		<Field column="NAME" loc_ID="22018">
			<enUS>Strike With the Shadows</enUS>
			<frFR>Attaque de l’ombre</frFR>
			<deDE>Meister der Schatten</deDE>
			<koKR>암흑의 손길</koKR>
			<esES>Ataca con las Sombras</esES>
			<esMX>Ataque sombrío</esMX>
			<ruRU>Удар Тьмы</ruRU>
			<zhTW>暗影打擊</zhTW>
			<zhCN>暗影出击</zhCN>
			<itIT>Assalto d'Ombra</itIT>
			<ptBR>Ataque com a Sombra</ptBR>
			<plPL>Uderzenie cieni</plPL>
			<jaJP>影まとう鉄槌</jaJP>
			<thTH>ความมืดจู่โจม</thTH>
		</Field>
		<Field column="DESCRIPTION" loc_ID="22019">
			<enUS>Take matters into your own hands. Trade in some healing spells for deadly shadow magic and aggressive minions!</enUS>
			<frFR>Prenez les choses en mains. Transformez des sorts de soins en magie de l’ombre fatale ou en serviteurs agressifs !</frFR>
			<deDE>Nehmt die Dinge selbst in die Hand. Tauscht einige Eurer Heilzauber gegen tödliche Schatten[d]magie und aggressive Diener ein!</deDE>
			<koKR>때로는 직접 나서야 할 때도 있는 법이죠. 치유 주문 대신 암흑의 힘이 담긴 마법과 공격적인 하수인들을 사용하여 적을 파멸시키세요!</koKR>
			<esES>Toma cartas en el asunto. ¡Sacrifica hechizos de sanación para obtener magia letal de las Sombras y agresivos esbirros!</esES>
			<esMX>Toma el toro por las astas. ¡Cambia algunos hechizos de sanación por la letal magia de las sombras y esbirros agresivos!</esMX>
			<ruRU>Ваша судьба в ваших собственных руках. Замените ваши исцеляющие заклинания наносящими урон и перехватите инициативу с помощью агрессивных существ.</ruRU>
			<zhTW>親自動手，將幾個治療法術換成致命的暗影法術和攻擊型的手下來作戰！</zhTW>
			<zhCN>不要以为牧师好欺负，一旦他们使用暗影魔法和凶恶随从，你就知道有多恐怖了。</zhCN>
			<itIT>Prendi in mano la situazione. Cambia le tue Magie di cura in mortali Magie dell'ombra e sfrutta servitori aggressivi!</itIT>
			<ptBR>Tome as rédeas da situação. Troque alguns feitiços de cura por magia da sombra letal e por lacaios agressivos!</ptBR>
			<plPL>Weź sprawy we własne ręce. Zamień zaklęcia leczące na magię cienia i agresywnych stronników!</plPL>
			<jaJP>自ら戦う覚悟はいいか。回復呪文を、死を招く影の魔法と攻撃的ミニオンに変換しよう！</jaJP>
			<thTH>จัดการสะสางปัญหาด้วยตัวคุณเอง ทิ้งเวทมนตร์รักษาไปและหันมาใช้เวทมนตร์แห่งความมืดและมินเนี่ยนที่จู่โจมด้วยความดุดัน!</thTH>
		</Field>
	</Record>
	<Record>
		<Field column="ID">889</Field>
		<Field column="NOTE_NAME">DT_Priest_Dragon_TGT</Field>
		<Field column="TOP_CARD_ID">34079</Field>
		<Field column="NAME" loc_ID="22016">
			<enUS>Dragonflight</enUS>
			<frFR>Vol draconique</frFR>
			<deDE>Drachenbrut</deDE>
			<koKR>비상하는 용</koKR>
			<esES>El Vuelo</esES>
			<esMX>Vuelos</esMX>
			<ruRU>Драконы</ruRU>
			<zhTW>巨龍軍團</zhTW>
			<zhCN>驯龙高手</zhCN>
			<itIT>Stormo dei Draghi</itIT>
			<ptBR>Revoada Dragônica</ptBR>
			<plPL>Smoczy lot</plPL>
			<jaJP>ドラゴン族</jaJP>
			<thTH>ดราก้อนไฟลท์</thTH>
		</Field>
		<Field column="DESCRIPTION" loc_ID="22017">
			<enUS>Survival is key when dealing with dragons. If you can last long enough, your big dragons will end up taking over the late game.</enUS>
			<frFR>La survie est le maître-mot quand on gère des dragons. Si vous résistez assez longtemps, vos gros dragons pourront régner sur la fin de partie.</frFR>
			<deDE>Bei Drachendecks ist Überleben äußerst wichtig. Haltet nur lange genug durch, dann werden Euch Eure großen Drachen den Sieg bringen.</deDE>
			<koKR>용을 다룰 땐 무엇보다도 생존이 중요합니다. 오래 살아남는다면 당신의 용들이 게임 후반부를 책임져 줄 겁니다.</koKR>
			<esES>La supervivencia es la clave cuando se trata con dragones. Si duras lo suficiente, tus grandes dragones acabarán haciéndose con el control al final de la partida.</esES>
			<esMX>La supervivencia es fundamental con los dragones. Si resistes lo suficiente, tus grandes dragones se adueñarán de la etapa final del juego.</esMX>
			<ruRU>Живучесть – вот основа стратегии, в которой задействованы драконы. Если вам удастся продержаться достаточно долго, то огромные драконы станут ключом к победе на поздних этапах матча.</ruRU>
			<zhTW>想讓巨龍發揮威力，生存就是關鍵。只要你能存活下來，巨龍們就可以接管戰局，稱霸後期對戰。</zhTW>
			<zhCN>想要发挥出巨龙的威力，生存下来是关键。当强大的巨龙悉数登场时，你的对手只有自求多福了。</zhCN>
			<itIT>Quando si parla di Draghi, sopravvivere è fondamentale. Se riuscirai a resistere abbastanza a lungo, i tuoi enormi Draghi prenderanno il sopravvento nelle fasi avanzate della partita.</itIT>
			<ptBR>A sobrevivência é fundamental ao lidar com dragões. Se você sobreviver por tempo suficiente, seus dragões grandes vão dominar o final do jogo.</ptBR>
			<plPL>Prowadząc interesy ze smokami najważniejsze jest zadbanie o to by przeżyć. Jeśli zdołasz przetrwać wystarczająco długo, twoje wielkie smoki zapanują nad dalszymi etapami gry.</plPL>
			<jaJP>ドラゴンと付き合うコツは、死なないことだ。ゲーム終盤まで生き延びることさえできれば、後は強大なドラゴン達の天下だ。</jaJP>
			<thTH>เมื่อต้องเผชิญหน้ากับมังกร สิ่งที่สำคัญที่สุดคือการเอาตัวรอด ถ้าคุณเอาตัวรอดได้นานพอจนถึงปลายเกม มังกรพลังสูงของคุณจะจัดการทุกอย่างจนสิ้นซาก</thTH>
		</Field>
	</Record>
	<Record>
		<Field column="ID">936</Field>
		<Field column="NOTE_NAME">DT_Warrior_OG</Field>
		<Field column="TOP_CARD_ID">39217</Field>
		<Field column="NAME" loc_ID="22335">
			<enUS>Serve the Old Gods</enUS>
			<frFR>Serviteur du Dieu très ancien</frFR>
			<deDE>Im Dienst der Alten Götter</deDE>
			<koKR>고대 신을 섬기리라</koKR>
			<esES>Sirve a los dioses antiguos</esES>
			<esMX>Servidor de los dioses antiguos</esMX>
			<ruRU>На службе древних богов</ruRU>
			<zhTW>侍奉古神</zhTW>
			<zhCN>效忠古神</zhCN>
			<itIT>Servi degli Dei Antichi</itIT>
			<ptBR>Sirva aos Deuses Antigos</ptBR>
			<plPL>Za Przedwiecznych!</plPL>
			<jaJP>旧神招来</jaJP>
			<thTH>ผู้รับใช้เทพโบราณ</thTH>
		</Field>
		<Field column="DESCRIPTION" loc_ID="22336">
			<enUS>Protect yourself as your devotion to C’Thun grows. Amass enough armor that your opponent’s efforts become futile before the Old Gods!</enUS>
			<frFR>Protégez-vous pendant que votre dévotion à C’Thun grandit. Cumulez assez d’armure pour rendre vains les efforts de votre adversaire face au Dieu très ancien !</frFR>
			<deDE>Schützt Euch und gebt Euch C'Thun immer mehr hin. Gegen Eure Rüstung und die Macht der Alten Götter wird Euer Gegner nichts ausrichten können!</deDE>
			<koKR>크툰에게 헌신하는 동안 자신을 보호하세요. 방어도를 꾸준히 쌓으면서 버틴 후에 고대 신을 소환한다면 승리할 수 있을 겁니다.</koKR>
			<esES>Protégete mientras tu devoción por C'Thun aumenta. ¡Acumula armadura hasta que los esfuerzos de tu oponente resulten inútiles contra los dioses antiguos!</esES>
			<esMX>Defiéndete y demuestra tu devoción infinita por C'Thun. ¡Reúne suficiente Armadura para que los esfuerzos de tu adversario sean inútiles contra los dioses antiguos!</esMX>
			<ruRU>Через верность К'Туну растет и ваша защита. Накопите столько брони, что враги поймут тщетность своих усилий и склонятся перед древними богами!</ruRU>
			<zhTW>一邊保護自己，一邊侍奉克蘇恩，讓它不斷成長。持續堆高護甲值，讓敵人的攻擊在古神的面前完全徒勞無功。</zhTW>
			<zhCN>控制场面，叠加护甲，在侍奉克苏恩的同时保护好自己。等到上古之神登场后，让你的对手灰飞烟灭。</zhCN>
			<itIT>Proteggiti mentre cresce la tua devozione per C'thun. Accumula Armatura per rendere futili gli sforzi del nemico prima dell'evocazione del Dio Antico.</itIT>
			<ptBR>Proteja-se enquanto sua devoção a C'Thun aumenta. Junte bastante armadura e os esforços do seu oponente serão inúteis contra os Deuses Antigos!</ptBR>
			<plPL>Broń się, gdy twoje oddanie C'Thunowi wzrasta. Wzmocnij swój pancerz do takiego poziomu, aby przeciwnik nie był w stanie przebić się przez potęgę Przedwiecznych Bogów!</plPL>
			<jaJP>我が身を守りつつ、クトゥーンへの祈祷を重ねるんだ。十分に装甲を重ねれば、旧神の力の前に敵はなすすべがなくなるぞ！</jaJP>
			<thTH>ปกป้องตัวคุณเองระหว่างที่ศรัทธาต่อคาธูนแรงกล้าขึ้นเรื่อย ๆ สร้างเกราะที่แข็งแกร่งจนคู่ต่อสู้ของคุณต้องยอมศิโรราบต่อพลังของเทพโบราณ!</thTH>
		</Field>
	</Record>
	<Record>
		<Field column="ID">937</Field>
		<Field column="NOTE_NAME">DT_Shaman_OG</Field>
		<Field column="TOP_CARD_ID">39127</Field>
		<Field column="NAME" loc_ID="22337">
			<enUS>Minion Evolution</enUS>
			<deDE>Diener-\nevolution</deDE>
			<esES>Evolución de esbirros</esES>
			<esMX>Evolución esbirra</esMX>
			<frFR>Évolution des serviteurs</frFR>
			<itIT>Evoluzione dei Servitori</itIT>
			<jaJP>ミニオン進化</jaJP>
			<koKR>진화하는 하수인</koKR>
			<plPL>Przekształcanie stronników</plPL>
			<ptBR>Evolução do Lacaio</ptBR>
			<ruRU>Эволюция существ</ruRU>
			<thTH>วิวัฒนาการมินเนี่ยน</thTH>
			<zhCN>厉兵秣马</zhCN>
			<zhTW>手下進化論</zhTW>
		</Field>
		<Field column="DESCRIPTION" loc_ID="22338">
			<enUS>Summon as many minions as possible before evolving them! Evolve minions that have already done work for you to maximize your value!</enUS>
			<deDE>Ruft so viele Diener wie möglich herbei und entwickelt sie dann weiter. Wählt Diener, deren Effekte schon wirksam sind, um den größten Vorteil herauszuholen!</deDE>
			<esES>¡Invoca tantos esbirros como sea posible y luego haz que evolucionen! Aprovecha al máximo el valor de tus esbirros evolucionando a aquellos que ya te hayan servido.</esES>
			<esMX>¡Invoca la mayor cantidad posible de esbirros antes de evolucionarlos! Evoluciona esbirros que ya hayan visto acción en el campo de batalla para aprovechar su valor al máximo.</esMX>
			<frFR>Invoquez autant de serviteurs que possible puis faites-les évoluer afin de maximiser la valeur de ceux qui ont déjà travaillé pour vous !</frFR>
			<itIT>Evoca quanti più servitori possibile e poi evolvili! Muta i servitori che hanno già fatto il proprio lavoro per ottenere il massimo!</itIT>
			<jaJP>できるだけ多くのミニオンを召喚して、それから進化させよう！力を使い果たしたミニオンを進化させることで、最大限の力を引き出せるぞ！</jaJP>
			<koKR>하수인을 최대한 많이 소환한 뒤에 진화시키세요! 이미 활용한 하수인들을 진화시키면 더욱 좋은 성과를 얻을 수 있습니다!</koKR>
			<plPL>Przyzwij tylu stronników, ile to możliwe, a następnie ich przekształć! Przekształcaj stronników, którzy zrobili swoje, aby w pełni wykorzystać ich wartość!</plPL>
			<ptBR>Evoque o máximo de lacaios que puder antes de evoluí-los! Evolua lacaios que já tenham agido para maximizar o seu valor!</ptBR>
			<ruRU>Призовите как можно больше существ, а затем заставьте их эволюционировать! Превращайте уже сослуживших свою службу существ, чтобы еще сильнее повысить эффективность этой колоды!</ruRU>
			<thTH>เรียกมินเนี่ยนออกมาให้มากที่สุดเท่าที่จะทำได้และพัฒนาร่างพวกมัน! พัฒนามินเนี่ยนที่คุณใช้ประโยชน์แล้วเพื่อให้เกิดประสิทธิภาพสูงสุด!</thTH>
			<zhCN>召唤出尽可能多的随从，然后将其强化！经过强化后的随从绝对会让你之前的投资物有所值！</zhCN>
			<zhTW>盡可能召喚許多手下，然後再讓他們一次進化！進化的手下絕對會讓你的投資有所回報！</zhTW>
		</Field>
	</Record>
	<Record>
		<Field column="ID">938</Field>
		<Field column="NOTE_NAME">DT_Paladin_OG</Field>
		<Field column="TOP_CARD_ID">39718</Field>
		<Field column="NAME" loc_ID="22339">
			<enUS>Shields Up!</enUS>
			<frFR>Bouclier activé !</frFR>
			<deDE>Schilde hoch!</deDE>
			<koKR>방어막 가동!</koKR>
			<esES>¡Arriba esos escudos!</esES>
			<esMX>¡Escudos listos!</esMX>
			<ruRU>Поднять щиты!</ruRU>
			<zhTW>升起聖盾！</zhTW>
			<zhCN>圣盾护佑</zhCN>
			<itIT>Scudi Implacabili</itIT>
			<ptBR>Escudos Erguidos!</ptBR>
			<plPL>Tarcze w górę!</plPL>
			<jaJP>盾を掲げよ！</jaJP>
			<thTH>โล่ผงาด</thTH>
		</Field>
		<Field column="DESCRIPTION" loc_ID="22340">
			<enUS>Protect your minions with Divine Shield and they’ll be able to take on two enemies at a time!</enUS>
			<frFR>Protégez vos serviteurs avec Bouclier divin et ils pourront affronter deux ennemis d’un coup !</frFR>
			<deDE>Schützt Eure Diener mit Gottesschild, damit sie es gleich mit zwei Feinden aufnehmen können!</deDE>
			<koKR>천상의 보호막으로 하수인들을 보호하여 적 하수인 둘을 상대할 수 있도록 만드세요!</koKR>
			<esES>¡Protege a tus esbirros con Escudo divino y podrán enfrentarse a varios enemigos!</esES>
			<esMX>¡Protege a tus esbirros con Escudo divino para que puedan enfrentarse a dos enemigos a la vez!</esMX>
			<ruRU>Укрывайте своих существ божественным щитом, и они будут бросаться в бой снова и снова!</ruRU>
			<zhTW>用聖盾術保護你的手下，讓他們可以同時應付兩個敵人！</zhTW>
			<zhCN>用圣盾保护你的随从，使其免疫受到的第一次伤害，从而有效地进行持续作战！</zhCN>
			<itIT>Proteggi i tuoi servitori con Scudo Divino, così che possano eliminare più nemici!</itIT>
			<ptBR>Proteja seus lacaios com Escudo Divino e eles poderão enfrentar dois inimigos ao mesmo tempo!</ptBR>
			<plPL>Chroń swoich stronników boską tarczą, a będą w stanie zająć się dwoma przeciwnikami!</plPL>
			<jaJP>味方のミニオンを「聖なる盾」で守り、相手のミニオンを2体ずつ倒させよう！</jaJP>
			<thTH>ปกป้องมินเนี่ยนของคุณด้วยโล่ศักดิ์สิทธิ์เพื่อให้พวกมันจัดการกับศัตรูได้ถึงสองตัวในคราวเดียว!</thTH>
		</Field>
	</Record>
	<Record>
		<Field column="ID">939</Field>
		<Field column="NOTE_NAME">DT_Druid_OG</Field>
		<Field column="TOP_CARD_ID">39277</Field>
		<Field column="NAME" loc_ID="22341">
			<enUS>The Ancient Gods</enUS>
			<frFR>Les Dieux très anciens</frFR>
			<deDE>Die Uralten Götter</deDE>
			<koKR>태초의 신</koKR>
			<esES>Dioses antiguos</esES>
			<esMX>Los dioses ancestrales</esMX>
			<ruRU>Древние боги</ruRU>
			<zhTW>古神來囉</zhTW>
			<zhCN>跳跃水晶</zhCN>
			<itIT>Dei Antichi</itIT>
			<ptBR>Os Deuses Antigos</ptBR>
			<plPL>Pradawni Bogowie</plPL>
			<jaJP>古代の神々</jaJP>
			<thTH>เทพแห่งบรรพกาล</thTH>
		</Field>
		<Field column="DESCRIPTION" loc_ID="22342">
			<enUS>Use the Druid’s Mana-generating spells to summon the servants of the Old Gods way ahead of schedule.  </enUS>
			<frFR>Utilisez les sorts générateurs de mana du druide pour invoquer les serviteurs des Dieux très anciens plus tôt dans la partie.</frFR>
			<deDE>Verschafft Euch mit Druidenzaubern zusätzliches Mana und ruft die Diener der Alten Götter wesentlich früher als erwartet herbei.</deDE>
			<koKR>마나를 확보하는 주문들을 사용하여 고대 신의 하수인들을 신속하게 소환하세요.</koKR>
			<esES>Utiliza los hechizos del druida que generan maná para invocar a los sirvientes de los dioses antiguos con valiosa antelación.</esES>
			<esMX>Aprovecha los hechizos de Druida que generan maná para invocar a los sirvientes de los dioses antiguos antes de tiempo.  </esMX>
			<ruRU>Воспользуйтесь дающими ману заклинаниями друида, чтобы призвать древних богов пораньше.</ruRU>
			<zhTW>利用德魯伊的法術產生法力水晶，提早召喚出上古之神的僕人。</zhTW>
			<zhCN>利用德鲁伊独有的法术来产生法力水晶，从而在早期召唤出上古之神的仆从来碾压对手。</zhCN>
			<itIT>Sfrutta le Magie che forniscono Mana per evocare i servitori degli Dei Antichi prima dell'avversario.</itIT>
			<ptBR>Use os feitiços que geram mana do Druida e evoque os servos dos Deuses Antigos antes do tempo esperado.  </ptBR>
			<plPL>Wykorzystaj generujące manę zaklęcia druida, by przyzwać sługi Przedwiecznych z dużym wyprzedzeniem.</plPL>
			<jaJP>ドルイドのマナ生成呪文を駆使して、予言の日よりも早く旧神の下僕を召喚するぞ。  </jaJP>
			<thTH>ใช้เวทมนตร์สร้างมานาของดรูอิดเพื่อเรียกเหล่าผู้รับใช้เทพโบราณออกมาอย่างเหนือความคาดหมาย  </thTH>
		</Field>
	</Record>
	<Record>
		<Field column="ID">940</Field>
		<Field column="NOTE_NAME">DT_Warlock_OG</Field>
		<Field column="TOP_CARD_ID">39838</Field>
		<Field column="NAME" loc_ID="22343">
			<enUS>Ancient Hordes</enUS>
			<frFR>Hordes anciennes</frFR>
			<deDE>Heer der Verderbnis</deDE>
			<koKR>고대의 무리들</koKR>
			<esES>Hordas antiguas</esES>
			<esMX>Hordas ancestrales</esMX>
			<ruRU>Орды древних богов</ruRU>
			<zhTW>上古大軍</zhTW>
			<zhCN>上古大军</zhCN>
			<itIT>Orde Antiche</itIT>
			<ptBR>Hordas Ancestrais</ptBR>
			<plPL>Pradawne hordy</plPL>
			<jaJP>古代の大群</jaJP>
			<thTH>กองทัพโบราณ</thTH>
		</Field>
		<Field column="DESCRIPTION" loc_ID="22344">
			<enUS>Bolster your armies with the innumerable minions of the Old Gods. Swarm the board with smaller minions to overwhelm your opponent.</enUS>
			<frFR>Renforcez vos armées avec les innombrables serviteurs des Dieux très anciens. Et envahissez le plateau avec les serviteurs les moins chers pour submerger votre adversaire.</frFR>
			<deDE>Verstärkt Euer Heer mit den zahllosen Dienern der Alten Götter. Schickt Eure kleineren Diener in Massen auf das Schlachtfeld, um Euren Gegner zu überwältigen!</deDE>
			<koKR>고대 신의 수많은 하수인들로 적을 압도하세요. 약한 하수인이라도 여럿 모이면 상대를 쓰러뜨릴 수 있을 겁니다.</koKR>
			<esES>Refuerza tus tropas con los innumerables esbirros de los dioses antiguos. Invade el tablero con esbirros pequeños para abrumar a tu oponente.</esES>
			<esMX>Fortalece a tus ejércitos con los incontables esbirros de los dioses antiguos. Inunda el tablero con esbirros más pequeños para arrollar a tu adversario.</esMX>
			<ruRU>Усильте свою армию бесчисленным множеством прислужников древних богов. Выпустите на поле боя полчища дешевых существ.</ruRU>
			<zhTW>以眾多的古神手下來建立你的大軍，用小型手下淹沒你的對手。</zhTW>
			<zhCN>用上古之神无穷无尽的爪牙来扩充你的部队，用小型的随从来淹没你的对手。</zhCN>
			<itIT>Potenzia il tuo esercito con gli innumerevoli servitori degli Dei Antichi. Invadi il campo con servitori piccoli e annienta il tuo avversario.</itIT>
			<ptBR>Reforce seus exércitos com os incontáveis lacaios dos Deuses Antigos. Encha o tabuleiro de lacaios menores para sufocar o oponente.</ptBR>
			<plPL>Wzmocnij swoje armie niezliczonymi stronnikami Przedwiecznych Bogów. Zalej planszę pomniejszymi stronnikami, aby przytłoczyć przeciwnika.</plPL>
			<jaJP>旧神の無数の手先をあんたの軍団に加えて強化しよう。小型ミニオンの大群で盤上を支配し、相手を圧倒しよう。</jaJP>
			<thTH>เสริมความแข็งแกร่งให้กองทัพด้วยบริวารของเทพโบราณจำนวนนับไม่ถ้วน ส่งฝูงมินเนี่ยนค่าร่ายต่ำลงสนามเพื่อบุกถล่มคู่ต่อสู้ของคุณ</thTH>
		</Field>
	</Record>
	<Record>
		<Field column="ID">944</Field>
		<Field column="NOTE_NAME">DT_Rogue_OG</Field>
		<Field column="TOP_CARD_ID">39748</Field>
		<Field column="NAME" loc_ID="22372">
			<enUS>Echoes of Death</enUS>
			<deDE>Raunen des Todes</deDE>
			<esES>Ecos de muerte</esES>
			<esMX>Ecos de la muerte</esMX>
			<frFR>Échos de la mort</frFR>
			<itIT>Echi di Morte</itIT>
			<jaJP>死せる者の\n残響</jaJP>
			<koKR>죽음의 메아리</koKR>
			<plPL>Echa śmierci</plPL>
			<ptBR>Ecos da Morte</ptBR>
			<ruRU>Отголоски смерти</ruRU>
			<thTH>เสียงสะท้อนแห่งความตาย</thTH>
			<zhCN>死亡回音</zhCN>
			<zhTW>死亡回音</zhTW>
		</Field>
		<Field column="DESCRIPTION" loc_ID="22373">
			<enUS>Trade your minions aggressively! Most of them give you an advantage when they're killed, so sacrifice away.</enUS>
			<deDE>Tauscht Eure Diener aggressiv ein! Schließlich verschaffen Euch die meisten beim Tod einen Vorteil ... opfert sie also ruhig.</deDE>
			<esES>¡Usa a tus esbirros aunque eso les cueste la vida! Muchos te otorgan algún tipo de ventaja al morir, así que sacrifícalos sin temor.</esES>
			<esMX>¡Intercambia esbirros sin contemplaciones! La mayoría te da una ventaja cuando mueren, así que puedes sacrificar sin culpa.</esMX>
			<frFR>Échangez vos serviteurs de façon agressive ! La plupart vous confèrent un avantage quand ils sont tués, alors n’hésitez pas à les sacrifier.</frFR>
			<itIT>Usa in modo aggressivo i tuoi servitori! Molti di loro forniscono un vantaggio alla morte, per cui sacrificali senza remore.</itIT>
			<jaJP>積極的にミニオンを特攻させよう！死ぬ時に能力を発揮する連中が揃ってるぞ。勝利への生贄を積み上げよう。</jaJP>
			<koKR>적극적으로 적을 공격하세요! 당신의 하수인들 대부분은 죽었을 때 특별한 능력을 발휘합니다.</koKR>
			<plPL>Agresywnie dokonuj wymian stronników! Większość zapewni ci jakąś korzyść kiedy zginą, więc poświęcaj ich do woli.</plPL>
			<ptBR>Troque seus lacaios sem parar! A maioria concede vantagens quando morre, então pode sacrificar mesmo.</ptBR>
			<ruRU>Смело разменивайте своих существ! Многие из них послужат вам и в смерти, так что не стоит считать жертвы.</ruRU>
			<thTH>ใช้มินเนี่ยนของคุณเข้าแลกกับศัตรูอย่างดุดัน! มินเนี่ยนส่วนใหญ่จะมอบความได้เปรียบให้คุณเมื่อพวกมันตาย เริ่มการสังเวยได้เลย</thTH>
			<zhCN>尽管用你的随从与对手进行交换吧！他们中的大多数在死亡时会给予你特殊效果，所以牺牲也是值得的。</zhCN>
			<zhTW>積極利用手下與對方交戰！你大多數的手下死亡時都會為你帶來優勢，所以就放乎它死吧。</zhTW>
		</Field>
	</Record>
	<Record>
		<Field column="ID">945</Field>
		<Field column="NOTE_NAME">DT_Priest_OG</Field>
		<Field column="TOP_CARD_ID">38287</Field>
		<Field column="NAME" loc_ID="22374">
			<enUS>C’Thun’s Clutch</enUS>
			<frFR>Emprise de C’Thun</frFR>
			<deDE>C'Thuns Griff</deDE>
			<koKR>크툰의 손아귀</koKR>
			<esES>Posesión de C'Thun</esES>
			<esMX>Garras de C’Thun</esMX>
			<ruRU>Хватка К'Туна</ruRU>
			<zhTW>克蘇恩的掌握</zhTW>
			<zhCN>克苏恩之握</zhCN>
			<itIT>Morsa di C'thun</itIT>
			<ptBR>Garra de C'Thun</ptBR>
			<plPL>Sidła C'Thuna</plPL>
			<jaJP>クトゥーンの掌握</jaJP>
			<thTH>เงื้อมมือแห่งคาธูน</thTH>
		</Field>
		<Field column="DESCRIPTION" loc_ID="22375">
			<enUS>Heal your minions to keep them alive long enough to see the rise of the horrific C’Thun!</enUS>
			<frFR>Soignez vos serviteurs pour leur permettre de vivre jusqu’à l’avènement de l’effroyable C’Thun !</frFR>
			<deDE>Heilt Eure Diener und haltet sie lange genug am Leben, damit sie das Kommen des schrecklichen C'Thun miterleben können!</deDE>
			<koKR>하수인들을 치유하여 크툰의 강림을 목격할 수 있도록 도와주세요!</koKR>
			<esES>¡Sana a tus esbirros y consigue que vivan lo suficiente para contemplar el ascenso del terrorífico C'Thun!</esES>
			<esMX>¡Sana a tus esbirros y mantenlos con vida lo suficiente para que presencien el surgimiento del horroroso C'Thun!</esMX>
			<ruRU>Исцеляйте своих существ, чтобы они смогли стать свидетелями пробуждения ужасающего К'Туна!</ruRU>
			<zhTW>治療你的手下，讓他們活得夠久，久到親眼見證恐怖克蘇恩回歸！</zhTW>
			<zhCN>为你的随从进行治疗，让他们能够活着看到实力恐怖的克苏恩降临于世！</zhCN>
			<itIT>Cura i tuoi servitori per tenerli in vita abbastanza a lungo da assistere all'ascesa del terribile C'thun!</itIT>
			<ptBR>Cure seus lacaios e mantenha-os vivos tempo suficiente para que testemunhem a ascensão do horrendo C'Thun!</ptBR>
			<plPL>Lecz swoich stronników, by przetrwali jak najdłużej i doczekali powstania przerażającego C'Thuna!</plPL>
			<jaJP>ミニオンを回復して長生きさせよう、恐るべきクトゥーンの目覚めを目撃するまでは！</jaJP>
			<thTH>ฟื้นฟูพลังชีวิตและปกป้องมินเนี่ยนของคุณเพื่อให้พวกมันได้เห็นการปรากฏตัวของคาธูนผู้น่าเกรงขาม!</thTH>
		</Field>
	</Record>
	<Record>
		<Field column="ID">946</Field>
		<Field column="NOTE_NAME">DT_Hunter_OG</Field>
		<Field column="TOP_CARD_ID">39778</Field>
		<Field column="NAME" loc_ID="22376">
			<enUS>Whispers of Death</enUS>
			<frFR>Murmures de la mort</frFR>
			<deDE>Tödliches Flüstern</deDE>
			<koKR>죽음의 속삭임</koKR>
			<esES>Susurros de muerte</esES>
			<esMX>Susurros de la muerte</esMX>
			<ruRU>Хрипы во тьме</ruRU>
			<zhTW>死亡低語</zhTW>
			<zhCN>死亡低语</zhCN>
			<itIT>Sussurri di Morte</itIT>
			<ptBR>Sussurros da Morte</ptBR>
			<plPL>Szepty śmierci</plPL>
			<jaJP>死のささやき</jaJP>
			<thTH>เสียงกระซิบแห่งความตาย</thTH>
		</Field>
		<Field column="DESCRIPTION" loc_ID="22377">
			<enUS>Do not fear death, hero; your minions are useful to you both alive and dead. Keep trading your minions for theirs; you will eventually overwhelm them.</enUS>
			<frFR>Ne craignez pas la mort, héros ; vos serviteurs rempliront leur office, vivants ou pas. Échangez vos serviteurs contre ceux de la grande faucheuse ; vous finirez par écraser votre adversaire.</frFR>
			<deDE>Fürchtet den Tod nicht, denn Eure Diener sind Euch lebendig ebenso nützlich wie tot. Tauscht sie immer wieder ein – früher oder später werdet Ihr den Gegner zermürben.</deDE>
			<koKR>영웅이여, 죽음을 두려워하지 마세요. 당신의 하수인들은 죽어서도 유용하니까요. 계속해서 적 하수인을 상대하면 우위를 가져올 수 있을 겁니다.</koKR>
			<esES>No temas a la muerte, héroe: tus esbirros te serán útiles tanto vivos como muertos. Sigue intercambiando tus esbirros por los del enemigo, al final lo abrumarás.</esES>
			<esMX>No temas, héroe; tus esbirros te servirán en la vida y en la muerte. Sacrifícalos para eliminar a los de tu enemigo y tarde o temprano la ventaja será tuya.</esMX>
			<ruRU>Не бойтесь смерти, герои! Ваши существа послужат вам не только в жизни, но и в смерти. Смело разменивайте своих существ, и вы одолеете врага.</ruRU>
			<zhTW>別害怕死亡，英雄，因為你的手下不論是生是死都很好用。放心讓你的手下去解決對方的手下吧，你會取得最後勝利的。</zhTW>
			<zhCN>别担心，英雄。因为你的随从无论是生是死，都会助你一臂之力的。大胆地用你的随从和对方进行交换吧，你会赢得最终的胜利的！</zhCN>
			<itIT>Non temere la morte: i tuoi servitori sono utili anche nel momento del trapasso. Preparati a sacrificare i tuoi servitori, il vantaggio sarà tutto tuo.</itIT>
			<ptBR>Não tema a morte, herói: seus lacaios servem a você na vida e na morte. Pode destruir seus lacaios atacando os lacaios inimigos. No final, você dominará o tabuleiro.</ptBR>
			<plPL>Nie obawiaj się śmierci, ponieważ twoi stronnicy będą przydatni także, gdy zginą. Atakuj stronników przeciwnika, a w końcu ugnie się pod naciskiem.</plPL>
			<jaJP>ヒーローよ、死を恐れるな。あんたのミニオンは生きてても、死んでも役に立つ。迷わず敵のミニオンと相討ちさせるんだ。どんどんあんたが有利になるぞ。</jaJP>
			<thTH>ฮีโร่เอ๋ย จงอย่าหวาดกลัวความตาย มินเนี่ยนของคุณมีประโยชน์กับคุณไม่ว่าเป็นหรือตาย คอยใช้พวกมันเข้าแลกกับมินเนี่ยนศัตรู และคุณจะกลายเป็นฝ่ายที่เหนือกว่าในที่สุด</thTH>
		</Field>
	</Record>
	<Record>
		<Field column="ID">947</Field>
		<Field column="NOTE_NAME">DT_Mage_OG</Field>
		<Field column="TOP_CARD_ID">39187</Field>
		<Field column="NAME" loc_ID="22378">
			<enUS>Madness and Magic</enUS>
			<frFR>Magie en folie</frFR>
			<deDE>Zauberwahn</deDE>
			<koKR>광기와 마법</koKR>
			<esES>Magia y locura</esES>
			<esMX>Magiamanía</esMX>
			<ruRU>Безумство магии</ruRU>
			<zhTW>魔法瘋狂會</zhTW>
			<zhCN>魔法狂潮</zhCN>
			<itIT>Magia e Follia</itIT>
			<ptBR>Loucura e Magia</ptBR>
			<plPL>Magia szaleństwa</plPL>
			<jaJP>狂気に至る\n魔術</jaJP>
			<thTH>เวทมนตร์คลั่ง</thTH>
		</Field>
		<Field column="DESCRIPTION" loc_ID="22379">
			<enUS>Cast as many spells as possible: Each one will fuel the reawakening of Yogg-Saron.</enUS>
			<frFR>Lancez autant de sorts que possible, car chacun hâtera le réveil de Yogg-Saron.</frFR>
			<deDE>Wirkt so viele Zauber wie nur möglich – mit jedem wächst Yogg-Sarons Macht weiter an!</deDE>
			<koKR>주문을 최대한 많이 시전하세요. 당신의 주문이 요그사론의 힘을 더욱 강하게 만들 것입니다!</koKR>
			<esES>Lanza tantos hechizos como puedas, cada uno de ellos contribuirá al despertar de Yogg-Saron.</esES>
			<esMX>Lanza tantos hechizos como puedas. ¡Cada uno alimentará el despertar de Yogg-Saron!</esMX>
			<ruRU>Используйте как можно больше заклинаний. Каждое из них приблизит миг пробуждения Йогг-Сарона!</ruRU>
			<zhTW>盡可能施放法術，因為每個法術都會讓尤格薩倫甦醒時更加可怕！</zhTW>
			<zhCN>尽情施展魔法吧！因为你用的越多，苏醒的尤格-萨隆就会越厉害！</zhCN>
			<itIT>Lancia tutte le Magie che puoi: ognuna di esse alimenta la rinascita di Yogg-Saron!</itIT>
			<ptBR>Lance o maior número de feitiços possível. Cada feitiço contribuirá para o despertar de Yogg-Saron.</ptBR>
			<plPL>Rzucaj jak najwięcej zaklęć. Każde sprawi, że ponowne przebudzenie Yogg-Sarona będzie jeszcze groźniejsze.</plPL>
			<jaJP>とにかくたくさん呪文を使うんだ。その一つ一つが、ヨグ＝サロンの目覚めの糧になるぞ。</jaJP>
			<thTH>ใช้เวทมนตร์ให้มากที่สุดเท่าที่จะทำได้ การร่ายเวทแต่ละครั้งจะช่วยเสริมความยิ่งใหญ่ให้การกลับมาของย็อกก์-ซารอน!</thTH>
		</Field>
	</Record>
	<Record>
		<Field column="ID">970</Field>
		<Field column="NOTE_NAME">DT_Shaman_Totems_Update</Field>
		<Field column="TOP_CARD_ID">40819</Field>
		<Field column="NAME" loc_ID="22410">
			<enUS>Totally Totems</enUS>
			<frFR>Tout un tas de totems</frFR>
			<deDE>Totemwald</deDE>
			<koKR>토템의 진가</koKR>
			<esES>Tótems por doquier</esES>
			<esMX>Totalmente tótem</esMX>
			<ruRU>Только тотемы</ruRU>
			<zhTW>全都是圖騰</zhTW>
			<zhCN>图腾宗师</zhCN>
			<itIT>Totem d'Assalto</itIT>
			<ptBR>Todos os Totens</ptBR>
			<plPL>Totemy na total</plPL>
			<jaJP>とっても\nトーテム</jaJP>
			<thTH>โทเท็มทั้งแผ่นดิน</thTH>
		</Field>
		<Field column="DESCRIPTION" loc_ID="22411">
			<enUS>On their own, each totem is fairly weak, but amassing an army of them can be quite scary. It'll help you win the game, too.</enUS>
			<frFR>Individuellement, chaque totem est assez faible, mais réunis en armée, ils peuvent devenir vraiment inquiétants. Et ça vous aidera sans doute aussi à gagner la partie.</frFR>
			<deDE>Ein Totem allein ist relativ schwach, doch ein ganzes Heer davon könnte Eurem Gegner ziemliche Angst einjagen. Und Euch den Sieg einbringen.</deDE>
			<koKR>토템은 홀로 있을 땐 약하지만, 수많은 토템들이 모이면 엄청난 위력을 냅니다. 게임을 결정지을 정도로 말이죠.</koKR>
			<esES>Por sí solo, un tótem es bastante débil, pero si reúnes todo un ejército de ellos pueden dar bastante miedo. También te ayudarán a ganar la partida.</esES>
			<esMX>Un solo tótem es bastante frágil, pero si reúnes todo un ejército pueden ser intimidantes. También te ayudará a ganar la partida.</esMX>
			<ruRU>Сами по себе тотемы мало что могут, но в большом количестве они весьма опасны. Они приведут вас к победе, вот увидите.</ruRU>
			<zhTW>就像折筷子一樣，一支圖騰不算什麼，但一大群圖騰可就沒那麼好對付了。以圖騰之力助你在對戰中獲勝！</zhTW>
			<zhCN>一根图腾很容易折断，但是一群图腾……就没那么好对付了。善用各类图腾，能让你如虎添翼，无往不利。</zhCN>
			<itIT>Se evocati singolarmente, i Totem sono piuttosto deboli, ma crearne un esercito può davvero intimorire l'avversario... e magari farti vincere la partita.</itIT>
			<ptBR>Sozinho, cada totem é relativamente fraco, mas juntar um exército deles é assustador. E vai ajudar você a vencer o jogo também.</ptBR>
			<plPL>Chociaż totemy same w sobie są dość słabe, zgromadzenie całej ich armii wzbudza słuszny postrach. No i pomoże ci zwyciężyć.</plPL>
			<jaJP>1つ1つのトーテムはか弱いが、ずらっと勢ぞろいした連中はとってもおっかないぞ。あと、あんたがゲームに勝つ役にも立ってくれる。</jaJP>
			<thTH>โทเท็มแค่อันเดียวไม่ได้แข็งแกร่งอะไรมากมายนัก แต่ถ้ามาเป็นกองทัพล่ะก็น่ากลัวทีเดียว มันจะช่วยให้คุณชนะเกมด้วยล่ะ</thTH>
		</Field>
	</Record>
	<Record>
		<Field column="ID">971</Field>
		<Field column="NOTE_NAME">DT_Warrior_Reno_Update</Field>
		<Field column="TOP_CARD_ID">40789</Field>
		<Field column="NAME" loc_ID="22412">
			<enUS>Reno Jackson</enUS>
			<frFR>Reno Jackson</frFR>
			<deDE>Reno Jackson</deDE>
			<koKR>리노 잭슨</koKR>
			<esES>Reno Jackson</esES>
			<esMX>Reno Jackson</esMX>
			<ruRU>Рено Джексон</ruRU>
			<zhTW>里諾‧傑克森</zhTW>
			<zhCN>生存专家</zhCN>
			<itIT>Reno Jackson</itIT>
			<ptBR>Reno Jackson</ptBR>
			<plPL>Reno Jackson</plPL>
			<jaJP>レノ・ジャクソン</jaJP>
			<thTH>รีโน่ แจ็คสัน</thTH>
		</Field>
		<Field column="DESCRIPTION" loc_ID="22413">
			<enUS>This deck only has one copy of each card in it, so that Reno Jackson can bring you back from the brink!</enUS>
			<frFR>Ce deck ne possède qu’un seul exemplaire de chaque carte, comme ça, Reno Jackson peut vous ramener d’entre les morts ! </frFR>
			<deDE>Dieses Deck enthält nur ein Exemplar jeder Karte. Wenn es hart auf hart kommt, kann Euch Reno Jackson vor dem sicheren Tod bewahren!</deDE>
			<koKR>이 덱에는 모든 카드가 한 장 씩만 있습니다. 위기에 처하면 리노 잭슨이 등장하여 당신을 구해줄 겁니다!</koKR>
			<esES>Este mazo solo tiene una copia de cada carta, ¡así que Reno Jackson puede sacarte las castañas del fuego!</esES>
			<esMX>Este mazo solo contiene una copia de cada esbirro, ¡para que Reno Jackson pueda salvarte de caer en el abismo!</esMX>
			<ruRU>В этой колоде есть только одна копия каждой карты, так что Рено Джексон сможет спасти вас от неминуемой гибели!</ruRU>
			<zhTW>這副套牌裡每種卡牌只有一張，所以只要里諾‧傑克森一出場，就能讓你起死回生。</zhTW>
			<zhCN>这副套牌由三十张完全不同的卡牌组成，雷诺·杰克逊可以在关键时刻力挽狂澜。想要成为一名战士，首先得学会忍耐！</zhCN>
			<itIT>Questo mazzo ha solo una copia per carta, in modo che Reno Jackson possa salvarti da una brutta situazione!</itIT>
			<ptBR>Este deck só tem uma cópia de cada card, para que Reno Jackson possa salvar sua pele no último minuto!</ptBR>
			<plPL>Ta talia posiada tylko jeden egzemplarz każdej karty, więc Reno Jackson może cię uratować, gdy znajdziesz się na krawędzi!</plPL>
			<jaJP>このデッキには重複したカードは一枚もなし！絶体絶命のピンチはレノ・ジャクソンと共に乗り越えろ！</jaJP>
			<thTH>เด็คนี้ไม่มีการ์ดที่ซ้ำกันเลยแม้แต่ใบเดียว เพราะฉะนั้นรีโน่ แจ็คสันสามารถช่วยคุณออกจากสถานการณ์วิกฤตได้อย่างแน่นอน!</thTH>
		</Field>
	</Record>
	<Record>
		<Field column="ID">972</Field>
		<Field column="NOTE_NAME">DT_Hunter_LockLoad_Update</Field>
		<Field column="TOP_CARD_ID">40759</Field>
		<Field column="NAME" loc_ID="22414">
			<enUS>Deathtrap</enUS>
			<frFR>Piège mortel</frFR>
			<deDE>Todesfalle</deDE>
			<koKR>죽음의 덫</koKR>
			<esES>Trampa mortal</esES>
			<esMX>Trampa mortal</esMX>
			<ruRU>Смертоносная ловушка</ruRU>
			<zhTW>死亡陷阱</zhTW>
			<zhCN>死亡陷阱</zhCN>
			<itIT>Trappole Mortali</itIT>
			<ptBR>Armadilha da Morte</ptBR>
			<plPL>Śmiertelna pułapka</plPL>
			<jaJP>デストラップ</jaJP>
			<thTH>กับดักมรณะ</thTH>
		</Field>
		<Field column="DESCRIPTION" loc_ID="22415">
			<enUS>Set traps to protect yourself as you control the pace with other spells. End the game with some of your bigger minions or a flurry of damage to your opponent’s hero.</enUS>
			<frFR>Posez des pièges pour vous protéger et contrôlez le rythme avec d’autres sorts. Terminez la partie avec vos plus gros serviteurs ou grâce à un déluge de dégâts dirigés contre le héros adverse.</frFR>
			<deDE>Schützt Euch mit Fallen und kontrolliert das Spiel[d]tempo mit Zaubern. Lasst dann hohe Schadens[d]zauber oder größere Diener direkt auf den Gegner los, um ihn zu bezwingen.</deDE>
			<koKR>덫을 놓아 자신을 보호하고 주문을 사용해 전장을 장악하세요. 기회가 오면 높은 비용의 하수인이나 연속적인 공격으로 상대를 쓰러뜨리세요.</koKR>
			<esES>Coloca trampas para protegerte mientras impones el ritmo con otros hechizos. Acaba la partida con algunos de tus esbirros más poderosos o con un aluvión de daño dirigido al héroe enemigo.</esES>
			<esMX>Coloca trampas para protegerte y controla el transcurso de la batalla con otros hechizos. Termina la partida con algunos de tus esbirros más grandes o descarga una ráfaga de daño sobre el héroe enemigo.</esMX>
			<ruRU>Расставляйте ловушки, чтобы защитить своего героя, и наращивайте темп с помощью прочих заклинаний. Скоро вы сможете прикончить противника, нанеся ему значительный урон или выставив на поле боя огромное существо.</ruRU>
			<zhTW>設下陷阱保護自己，並用其他法術來控制節奏，最後用大量傷害或是強大的手下直接攻擊敵方英雄。</zhTW>
			<zhCN>设置机关陷阱，在保护自己的同时，对敌人形成有效的威慑。最后再以优质随从和迅猛攻势一举拿下对手。</zhCN>
			<itIT>Piazza trappole per proteggerti e mantieni il controllo con le altre Magie. Chiudi la partita con i tuoi servitori più grandi o con un'ondata di danni all'eroe avversario.</itIT>
			<ptBR>Coloque armadilhas para se proteger e controle o ritmo com outros feitiços. Termine o jogo com seus maiores lacaios ou com uma saraivada de dano na cara do herói inimigo.</ptBR>
			<plPL>Zastawiaj pułapki w_samoobronie i_kontroluj przebieg rozgrywki innymi zaklęciami. Zakończ grę serią szybkich ciosów w_przeciwnika lub wykończ go swoimi największymi stronnikami.</plPL>
			<jaJP>罠で身を守りつつ、その他の呪文でペースを支配しよう。大型ミニオンの一撃か、相手のヒーローへの直接ダメージの連打でとどめを刺そう。</jaJP>
			<thTH>วางกับดักเพื่อปกป้องตัวคุณเองและควบคุมกระแสของเกมด้วยเวทมนตร์อื่นๆ จากนั้นปิดเกมด้วยมินเนี่ยนพลังสูงหรือการสร้างความเสียหายให้ฮีโร่อย่างต่อเนื่อง</thTH>
		</Field>
	</Record>
	<Record>
		<Field column="ID">973</Field>
		<Field column="NOTE_NAME">DT_Druid_Tokens_Update</Field>
		<Field column="TOP_CARD_ID">40969</Field>
		<Field column="NAME" loc_ID="22416">
			<enUS>Overwhelming Numbers</enUS>
			<frFR>Supériorité numérique</frFR>
			<deDE>Auf sie mit Gebrüll!</deDE>
			<koKR>수많은 하수인들</koKR>
			<esES>Números sobrecogedores</esES>
			<esMX>Ventaja abrumadora</esMX>
			<ruRU>Численное преимущество</ruRU>
			<zhTW>以多取勝</zhTW>
			<zhCN>草木皆兵</zhCN>
			<itIT>Numeri Inarrestabili</itIT>
			<ptBR>Vantagem Numérica</ptBR>
			<plPL>Przytłaczająca liczebność</plPL>
			<jaJP>数の暴力</jaJP>
			<thTH>รวมกันเราอยู่</thTH>
		</Field>
		<Field column="DESCRIPTION" loc_ID="22417">
			<enUS>What is better than three minions?  Seven, of course! Summon an army of smaller minions, and grow them into huge monsters.</enUS>
			<frFR>Quoi de mieux que trois serviteurs ? Sept, bien sûr ! Invoquez une armée de petits serviteurs et transformez-les en énormes monstres.</frFR>
			<deDE>Was ist besser als drei Diener? Sieben natürlich! Ruft ein ganzes Heer von kleineren Dienern herbei und beschwört dann immer größere.</deDE>
			<koKR>전장에는 하수인이 많을수록 좋죠! 약한 하수인들을 여럿 소환한 다음 무럭무럭 키워서 적을 압도하세요.</koKR>
			<esES>¿Qué puede haber mejor que tres esbirros? ¡Siete, por supuesto! Invoca un ejército de esbirros pequeños y haz que se conviertan en monstruos enormes.</esES>
			<esMX>¿Qué puede ser mejor que tres esbirros? ¡Siete, por supuesto! Invoca un ejército de esbirros más pequeños y conviértelos en monstruos enormes.</esMX>
			<ruRU>Три существа – хорошо, а семь – еще лучше! Призовите армию небольших существ и превратите малышей в гигантских монстров.</ruRU>
			<zhTW>三個手下不夠的話，你可以放七個啊！召喚許多弱小的手下，再把他們變成可怕的怪物。</zhTW>
			<zhCN>比三个随从更棒的是什么？当然是七个随从啦！召唤并培养你的随从大军，将你的对手一举击溃。</zhCN>
			<itIT>Cosa c'è di meglio di tre servitori? Sette servitori, ovviamente! Evoca un'armata di piccole creature e trasformale in mostri enormi.</itIT>
			<ptBR>O que é melhor que três lacaios? Sete, é claro! Evoque um exército de lacaios menores e transforme-os em monstros enormes.</ptBR>
			<plPL>Czy jest coś lepszego od trzech stronników? Siedmiu, rzecz jasna! Przyzwij armię pomniejszych stronników i zamień je w potężne potwory.</plPL>
			<jaJP>ミニオンよりも強いものってなーんだ？答えは「たくさんのミニオン！」 軽量級ミニオンを大量に召喚して、巨大なモンスターへと育て上げよう。</jaJP>
			<thTH>จะมีอะไรดีไปกว่ามินเนี่ยนสามตัว? ก็มินเนี่ยนเจ็ดตัวไงล่ะ! เรียกกองทัพมินเนี่ยนที่อ่อนแอ แล้วเปลี่ยนให้พวกมันกลายเป็นมินเนี่ยนสุดแกร่ง</thTH>
		</Field>
	</Record>
</Dbf>